[緊急置頂] 724癱瘓地鐵

訓醒未呀香港人，比何妖攞哂焦點啦，出面熱門一個行動post都冇呀
同我推爆佢

聽日724
7點半
金鐘站

目標：癱瘓金鐘站癱到上報比藉口香港打工仔人罷工

重申我地5大訴求：
1. 徹底撤回送中條例
2. 收回612暴動定義
3. 撒銷所有義士既控罪
4. 成立獨立調查委員會（調查警隊濫權以及721事件）
5. 以行政命令解散立法會，並實行雙普選（治本）

[置頂] 724 725 三罷交癱

Tg link:

光復香港，時代革命

推

7點半會唔會太遲

推啦 出面一個都冇

其實燒村既意思係唔係一齊帶d香燭冥強去幫佢地祖墳同祠堂燒 祭一祭祖？
不過我帶既係連儂紙同林奠特別版

Push

冇人推？

推啦

幫手推上熱門

出金鐘 齊罷工

置頂

推推推

-

pish

唔該同我搞斷原居民條丁：

[代出] 丁權？唔係無得斷 係有得搞

光復香港, 時代革命

推推推推

推撚爆佢啦等咩

香港咁唔安全，點返工

推到手癱都要地鐵癱

大大力推 我都唔想返工啊

咁你幫手叫佢地宣傳啦

借個位 推一推

勇唔勇武都好 借你10分鐘
睇左佢 保護自己 保護人地

大大力

人呢

push

推！

你係癱就唔該早d, 反正暑假都無人翻學，你7點幾8點鐘先癱，d人出哂門口呢哂hea咁棧畀人屌咋，一早起身就知翻唔到工先多人支持

唔駛翻工啦咁多位

返唔到工暱係屋企無用
要換哂衫出黎返唔到先助攻到

架構圖都出埋 今次仲唔死？

利用完 變condom
俾人燒村唔好入義士數 係中共呀

好快清算其他
警犬要交30000個
黑鄉交1000個
高官交特首+局長x3
加埋何君堯

交31005個人 1%都無
咁件事就可以完美散場
從來少數都要妥協多數
兩邊唔妥協咪搞大佢囉
黑色旅遊警示
宵禁囉

有權有勢有錢嘅都只會諗自己利益
唔想經濟下滑樓價暴跌
咁呢31005人好快會變condom
睇下邊個成為最大贏家

大家要行動

咪搞啦
元朗單野令民意傾向我地度
你而家仲搞鳩市民
傻撚左？

就快推走其他post啦

上啊

尾2張圖唔update 有張清楚d嘅

一定到

求之不得

文宣組，ready

【罷工】呼籲民陣發起726 729早上9點遊行

返工會經過金鐘支持！

輕輕一推
我返工不是這方向

其實淨係金鐘即話影響唔夠
但一定有人會話太散會無效
所以個人意見:
除左金鐘之外 集中火力九龍塘同太子 癱瘓紅綠藍三條線 幫成個九龍罷工

中國政權動用恐怖份子、黑社會去無差別攻擊平民、孕婦、老人。

未係時候呀，叫左n次罷工都0反應。香港罷工未係時候。
你要做唔該727后。
否則激嬲哂熱愛工作既香港人，727就冇人入啦

哎 又比人話影響民生

推 不合作運動先絕招

光復香港 時代革命

香港人有冇咁熱愛工作

需要大家嘅支持

推到累

美孚 九龍塘 金鐘

仲未上到頂

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」
八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播國家恐怖主義:[b][size=6]警察戰線:[/size=6][/b][img]https://na.cx/i/7gq6kYx.jpg[/img][img]https://na.cx/i/hY7P3bT.jpg[/img]警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責[size=6]黑社會戰線:[/size=6][img]https://na.cx/i/d7DWJcw.jpg[/img][img]https://na.cx/i/idEKR5S.jpg[/img]拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面[size=6]國際戰線:[/size=6]向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府[size=6]自發治安戰線:[/size=6][img]https://na.cx/i/sf52DMn.jpg[/img][img]https://na.cx/i/OejSgx3.jpg[/img][quote][b][size=4]香港防衛隊 正式成立https://lih.kg/1342844- 分享自 LIHKG 討論區強烈建議各區組織民衛隊，取代黑警職責【HKSDF】香港自衛隊https://lih.kg/1352390- 分享自 LIHKG 討論區【元朗恐襲】真心，如果眾籌，成立「香港自衛隊保安公司」優先過登報https://lih.kg/1346745- 分享自 LIHKG 討論區[/size=4][/b][/quote][size=6]港鐵戰線:[/size=6]全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危一定要令每個站每個角落都見到全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵[quote]`唔好再比政府帶風向啦，元朗恐襲完個個第二日正正常常返工有冇搞錯呀，仲要出面一個行動post都冇！由今日起要令交通癱瘓，救救香港唔該`[突發] 有痴線佬係地鐵裸跑導致延誤[url]https://lih.kg/1351224[/url]- 分享自 LIHKG 討論區經過今日我發現左幾個問題：1.我地既[size=5][red]目標係要停哂成架列車，唔係拖延架車[/red][/size=5]，目標係要停列[size=5][red][b]推到上報[/b][/red][/size=5]，咁打工仔先可以大條道理咁講[size=5][red]冇車返唔到工[/red][/size=5]，報都推唔到既話只會令大家覺得令到佢地遲到，到時會開始屌返我地轉頭，所以[red][size=5]到時候亦都需要做文宣係咁airdrop[/size=5][/red]2. 人手太散太易比人捉，[size=5][red]集中返係幾個點[/red][/size=5]就好了，唔係既話好容易比人屌走，唔好再攞阻到幾次門打飛機2. 香港人真係太多包袱太驚返唔到工比人屌，直接令到響應人數唔夠而呢場運動未有很成功。但係我想講[size=5][red]返唔到工大家都有份，想返唔到工就要大家一齊做，唔好等人幫你做[/red][/size=5]。當每個人都一齊響應令交通癱瘓既時候就唔會有返工遲到既出現，係返唔到工。3. 太多人去到之後怕左就暈唔到，點都要有一個人開始架啦，香港人就係咁，乜都好驚，所以你有啲膽既話不妨第一個唔舒服。就好似今日大圍咁令大家都重點果種火。頂門呢啲真係唔好做啦，因為頂門頂唔到幾多次，都阻唔到好耐。1. 唔小心跌左野入[size=5][red]唔小心跌咗嘢入路軌[/red][/size=5]，跌左火機果啲就唔好啦，不過跌左一定要同職員講，唔係好危險2. 見到[size=5][red]有人唔舒服要拉緊急制停車[/red][/size=5]，冇計人命關天，一卡有五隻，拉哂佢，拉埋格離果卡都仲得，唔洗同佢客氣3. 唔小心[red][size=5]整壞架車是但一道門[/size=5][/red]，就成架車都唔用得，情況就好似琴日九龍塘咁，成條線delay十幾分鐘4. [size=5][red]經過恐襲大家變哂痴線佬落哂路軌[/red][/size=5]，跑又好叫又好大家都係係地鐵唔舒服姐:-([size=5][red][b]三罷交癱tg link[/b][/red][/size=5]:大group:[url]http://t.me/mtr723[/url]荃灣綫[url]https://t.me/joinchat/H9HhP1HDsPqChixQv4i2Yw[/url]觀塘綫[url]https://t.me/joinchat/H9HhP1AfZbR7xvsS0C6h4A[/url]港島綫[url]https://t.me/joinchat/H9HhP0jHZcU9BYIAXhEFWw[/url]東鐵綫[url]https://t.me/joinchat/H9HhP1iH0REZYKW6RDSItw[/url]西鐵綫[url]https://t.me/joinchat/H9HhP1GjqX7E0kHgLmf8xw[/url][size=6][gold][b]光復香港，時代革命#yup#[/b][/gold][/size=6][/quote][size=6]其他紀律部隊戰線:[/size=6]拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴[quote][size=5][gold]721宣言[/gold][/size=5] [url]https://youtu.be/zfNKZRPQHZk[/url] 條片只有[green]3000views[/green] 但留言勁多5毛 某程度證明有用（排序較新至舊 你會發現多得過份）大家幫手留言 引啲5毛一齊推上[maroon]Youtube熱門[/maroon]

歡迎轉發及引用推Post
```[/quote]

成班係到做哂

推爆

PUSH

推口竹

Pish

Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

唔好搞將軍澳綫

推到手癱都要地鐵癱
唔癱香港真係陷家剷

黃果堆和理非全部都係25-40 白領，你估200 萬人都係00 後
廢老退撚曬休啦
咁你話返工果堆係乜人
自己諗啦 民意撚

聽日見

聽朝見

點解仲未上到去

狗鐵嘅仇都要報

推呀

721晚上元朗才發生襲擊事件，722一早就要大家信任地鐵，照常返工，心裡真係好難受！

淨係識諗自己
社會大學都未讀過就咪扮代表

老實講
出左咁耐都係得百幾個正評
有冇法子推多d 人參與

唔好搞無辜市民啦

幫手推俾多啲人知！

夠人可以去埋九龍塘站
或者東鐵撚可以分頭行事

推呀！！
唔好再推何妖

大家真係要做一次大嘅癱瘓地鐵，阻到返工嘅巴絲唔好意思

可唔可以塞下其他線?

民意撚去做智力測驗先啦
驚你要特殊教育服務咋

集中啲
唔好再分散咁搞

！

中共鄉黑白衣軍有效d

未夠人
現場夠人先再分流
首先集中去金鐘先

要塞就要全線先有用 個書包咩大個啲

要先令更多人討厭而家個社會
更多大眾覺得迫在眉睫先有用

推 只要呢個post上頂 自然就會有人知道要點做

超無心機返工

am ?

最緊要多人

推上熱門頂俾香港人知

推呀 等大家一齊唔洗翻工！

大家加油 就快上到熱門頂

搞左咁多次無次成功

光復香港
時代革命

推左再傾

推行動Post

7點半金鐘站！！！

200萬遊行係一日嘅假期
你同一個工作日比？
冇薪、要攞假、俾老闆屌 成效又係未知數

你鐘意嘅咪癱囉

大家唔可以放棄香港呀

香港已經步入黑暗時代 仲掛住返工?
聽日行出街比黑社會打撚死左你搵邊個? 搵警察呀？
報警都無人理你啦
你最後都係求返佢地呢班抗爭後生仔咋

利伸:我係廢老 支持學生

頂頂頂

唔夠人
今朝就係唔夠人 大家分散各有各做
結果咩都搞唔到
所以先要集中火力搞金鐘先

而家唔洗佢地攞假 比人屌
照常返工就得
唔返果班幫佢地被罷工

我冇野講

唔好意思借個位

你老味上環元朗我睇曬

接放工好過啦
你搞地鐵比人屌到開花
公司平行世界既c9 唔知發生咩事
淨係屌有人搞地鐵

其實我諗真係想人唔返工 好似山竹咁此路不通 壓倒電纜先會唔同

推 唔撚信d人咁中意翻工

有冇諗過罷完工跟住點
罷工要罷俾人睇㗎

【罷工】呼籲民陣發起726 729早上9點遊行

光復香港

係咪堅，最近每星期遊行都好疲憊，成team無心機番工，上司一句飛埋黎話香港啲事唔關佢事，佢有澳門護照，你哋有本事就移民，無本事就拿拿聲做嘢，我真係好傷心

所以其實搞咁多最重要係對香港有實際金錢上影響先有用！

支持罷市！

咪係
人又唔係多
搞到好似上次油塘咁，成個小學雞發爛泎
要搞都搞得好睇啲

剩係金鐘？太子，美孚，九龍灣？

聽日724
7點半
金鐘站

七半太早，啲人會揾哂方法坐其他車，覺得八點會好啲

沉啦又

八點出門口坐車高峰，車就上撚左但唔閇

要話俾親友知，想返工既早點出門口，無問題的。

唔夠人 推

一個站都唔夠人

塞地鐵！

班仆街港豬唔buy ar, 次次都番工大過天，阻佢地番工又比人屌。 諗下有冇其他方法啦。例如唔比港鐵出車，要港鐵準備定 巴士 接d垃圾港豬， 錦樣冇錦直接同d豬有接觸，又可以比人知對港鐵既不滿

推，唔係金鐘返工但係經過搞到答唔到車返唔到工都冇計

我認為要制造市民番唔到工嘅原因，例如，昨日下午好多公司都提早下班，擔心真係會劈友，人心惶惶，如果預知出去係會有危險，咁啲人仲點番工？
另外有啲人話咁咪可能要home office, 大家理性啲諗，home office 做嘢都有限，有話上唔到server, 又依樣嗰樣，到時軍心散渙大家都無心機做嘢啦講真！

有冇更仔細既行動內容
幾次既不合作運動某程度上係訊息不足

搵文宣出段錄音，話黑社會殺入金鐘同地鐵，啲人自動收皮

金鐘同太子癱瘓都已足夠

搞多幾次就狼來了

帶風扇仔 又會唔開通風

你估元朗單野狗鐵冇份幫手呀?

不推不是人!

airdrop、文宣圖貼埋係港鐵 佢地就會明
再唔係出埋長者圖 將抗爭同元朗事件連結

就係因為少左你既參與
希望聽日見到你

觀塘線個邊有無tg gp？

暫時金鐘先
人太多先再分流去其他站

淨係急住罷
次次都今日講 聽日做
你確保有足夠民意支持？
話罷工又有幾多大集團跟？

調景嶺pls

七點半係集合
一班地鐵都無可能將全部人一次送到
到七點九至八點夠人就行動
到時想去金鐘既巴絲都要諗計去支援或者就地抗爭, e.g.尖沙咀 旺角,etc

唔係得咁少人參加呀?

TG 入面有幾千人了 好多無ac既人join左TG

請癱瘓西鐵

一係唔塞
一塞就塞盡佢
金鐘太子兩大轉車站
雙管齊下一定有用

時代革命

暫時無分路線

地鐵你搞得黎都出左門啦

建議大家可以帶個大行李喼，出遊香港唔帶衫褲鞋襪咩？！

1個人佔2個人既位置，帶左又唔係犯法。有咩事車門關上夾到個喼，好過夾到自己。不過個「碌」又可能卡住左o係車門隙縫，係好麻煩既！

【理性分析】點解727元朗要反對通知書?

民意撚收皮啦
牆頭臭草

金鐘 太子啦，點可以冇紅綠線份，一係就西鐵

push 相信好多要番工既人會幫手

多你一個唔少
少你一個好多
所以衣池舐

次次出到黎連十份1人都無

隨便鬧，反正冇內容
搞革命冇民心支持注定失敗

罷工唔係只搞一日
係持續搞
一星期唔得就兩星期
我地資源有限 宣傳力度有限
只有靠自己network傳出去先比所有人知道

當然 要社會應同
文宣 長輩圖必不可少

分4gp人
1gp1條線好過喇
淨係金鐘係唔夠既

望阻你兩分鐘 簽一簽呢個petition
請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

記得confirm email

光復香港！時代革命！

7.27 元朗
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

多你一個好撚多 推

推 & 推

其實已經搞左3日 大家好似都唔係好覺 連新聞都無報
但今次決心比之前大好多 至少仲未放棄

開始多人

港鐵係連鎖效應，一個站塞，就會拖埋其他線落水

同埋過往經驗，得2-300人出黎，係完全唔夠人

真係好撚想知你d 民意邊到走出黎
你個腦既幻想？

我唔撚係民意？
我依家日撚日要返工但我唔撚想返呀

就係因為少左你
今次有你參與就會成事

所以行動既人一定要多

淨係得連登出人，唔夠

推上頂多人知就會成功

推爆！呢兩朝就話搞得太急，今次夠早通知大家啦掛！

咪比佢沉

幫手用fb傳開去 做足文宣
單靠一周一行 (遊行) 真係唔夠
平日都要多D抗爭先得
元朗呢單野令和理非都更大決心抗爭到底

大叫有黑社會咪得

Ggg

推呀推

唔會急
聽日去唔到 仲有後日
日日搞 直至五大訴求得以實現

成功之時一定清算你呢啲柒頭

咁你都幫手出黎叫
各有各做

係屋企抗爭好冇？就係要搞到人呀
明唔明係要市民明白 搞到大家係因為政府唔聽人講野 唔知自己serve 緊邊個
你唔好引導人去明呢個道理都算啦 仲要叫停 留係屋企囉

希望多啲人參與

推 支持

我無野講

你覺得ok嘅咪罷工去癱瘓地鐵囉
我又冇權阻你

我只係表達自己嘅意見
覺得要有充足嘅時間同支持先work

仲有唔洗寫咁大隻字
我睇得到架

推上頂

屌你老母三毛狗返去大灣區啦戇鳩

搭地鐵係好和平既抗爭
大家都唔想暴力事件無日無之
一齊去金鐘 守護市民返工

香港人例遲性格約7半真心小晏

有你就有希望

不過都推

記住著白衫護身 著白衫打人都唔理架

ok...一齊加油

底已起 假膠一隻

可唔可以塞埋九龍塘

首先要夠人多
塞得爆金鐘 就塞埋其他線

唔啱你聽就屌人老母
過多十幾年係咪會變白衫仔

結果你地搞唔到地鐵高層反而係阻住平民返工

被動罷工 好多人無能自己罷 我地幫佢地

西鐵呢？ 新界咁多人出城翻工

推呢個先

真 推

真心好好同你講
試左先ok？ 丟低你果d 所謂民意
作為一個香港白領、大學畢業
我身邊同學朋友同事全部都黃
罷工支持大家都想 只係無藉口

你所謂既民意會逆轉？對唔住真係見唔到
最多咪共匪 / 禮義廉又係度用文匯大公亂吠一餐

試撚左先啦屌你 未試你又知民意係點？

一定要癱瘓

屌你老母MTR

推 地鐵由得市民去死 仆你個臭街

唔係為左搞地鐵高層
投訴地鐵未能有效保護市民為次 五大訴求為主

推！西鐵線

站內搞事點樣可以避免俾藉口啲狗做野?

金鐘 油塘 九龍塘
3個站死先有用

草菅？

平時番工個陣成日迫左入去個袋頂住左個車門，佢係咁閂唔到門要重開，搞到我成日遲到

九龍塘可以用人塞爆轉車嗰兩條路
另外塞埋太子會更好，始終西鐵班友出黎九龍都要由西鐵綫轉荃灣綫，但係美孚太大塞唔到，太子就最好

聽日小心D喇
個袋袋會好痛

push push

仲有諗起都嬲啲人明明唔係就快落車
又要企到車門位置，搞到入面個堆人好難落車
大家千祈唔好咁做

先去金鐘 再去油塘
呢兩個無左9成人過唔到海 得返香港站

夏天好多地方都冷氣極大，所以我慣左袋件外套係個袋入面

我地只係去搭車 遊車河 唔係做犯法野
無dress code 唔洗口罩 無大台 勿相認
搭車都唔比咩

可能用個70L露營背囊會好D?
我擔心巴打你一件衫唔夠
袋定D羽絨更好

早d 瞓 較好鬧鐘

咁又太誇張既，不過除左袋件外套之外
我本身都好大汗，要帶多件衫出街，
搞到個袋勁漲成日頂住左度車門勁唔好意思

幫人罷工

你地屌我都係咁講 點解唔留力727呀
比人休息下啦 keep 住咁去冇好後果

停手啦
只會令人反感

罷工啊喂

最好準時到
但遲到好過唔到

一定要多人

聽日見

夠人就唔怕 加油

朝早出去 唔係叫你衝 唔係叫你頂
企定定咋
有幾攰？

屌你老母連登仔推啦

塞個鐵又唔洗好似727咁攰嘅 都係朝早兩三粒鐘巴打攰就抖抖呀我哋會接力

光復香港 時代革命

夠多人可以慢慢分散 去返自己屋企樓下個站

集中金鐘先

做乜撚野
冇合理文宣解釋原因搞地鐵做乜
我局內人都唔撚明喎
你地係咪傻撚左
抗爭都要顧下後果

支持

有冇dress code?

撐

727又唔係全部人會去
又或者兩邊都可以去
攰就唔好去
任何抗爭都唔係強逼性

我諗佢意思係埋左站時開左佢 咁職員要處理咪開唔到車

push!!!

[緊急] 我宣佈729會係第一次成功嘅罷工運動

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

返工要咩dresscode
不過你再入group睇下 唔知前線同職員對恃個班會唔會要裝扮下

推
727反黑組
光復香港，時代革命

聽日金鐘站見

早D到

重要啊

元朗重要, 但係呢個係俾政府壓力, 香港總商會都出左聲, 大家快啲俾壓力政府

推 我冇咁早返工

日日都癱。。夠人先一獲做好無。。

每次都驚民意唔做
依家咁做相信好多人都理解到
亦係有效果升級行動之一

唔好不了了之
認同既正皮

師兄....癱瘓係為左幫大家罷工
日日都要癱喎

所以返工前過黎幫手

絕對唔會
已經做左幾日

PISH

罷工罷工罷工

自推5次

我有關心，但得太少人做，皆因要宣傳集中一日做
一係做獲金

冇人理

文宣

推爆佢

撐
光復香港，時代革命

今日已經比尋日多左人
聽日應該更多 好多唔知既人都留意到了
加埋你就一定夠人 聽日見

點會無人理 快加入TG行動組

出金鐘 齊罷工
港豬想罷唔敢罷 我地幫佢罷

俾d 骨氣啦香港人

回西廿幾年水火不容到掃你場潑你國徽，點解？？

『世界上沒有無緣無故的愛，也沒有緣無故的恨。』

置頂+解1001！

唔使番工果班做下野la
你唔塞死地鐵我點同老細交待丫

做嘢呀

幫手嘔多幾架車

加油

屌 你可唔可以派人呼籲派工d搭巴士的士啊
我無搭地鐵成個禮拜

１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

咁只有藍線唔洗番

呼籲搭巴士的士

留名睇你班五毛帶風向 阻人返工,民意一定輸撚晒
根本27號去元朗已經夠

PUSHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

再推

唔好意思，朝早七點半真係未瞓醒喎⋯⋯不過照推！！

推啊

1

多謝推post
元朗本身已經係支線
主線反而比人話五毛帶風向

咁巴士呢？淨癱地鐵唔癱埋馬路有咩用？

Push 明天幫人罷工

大巴人想罷工但冇藉口，你癱交通公具大把人支持

呢個行動比遊行更需要人數

港鐵我地無忘記你！

我地罷撘唔到，都要令佢忙d先得架！
佢地咁唔夠人手，我地幫下佢做月台大使！

推

5大訴求：
1. 徹底撤回送中條例
2. 收回612暴動定義
3. 撒銷所有義士既控罪
4. 成立獨立調查委員會（調查警隊濫權以及721事件）
5. 以行政命令解散立法會，並實行雙普選（治本）

支持，推

路面好易癱瘓
地鐵難度高好多
724 725 預演佔領地鐵
729加埋各大公會機場等大型三罷

認真 香港最多4成黃 3成藍 3成中立

做埋呢啲幼稚野 只會推多啲中立派變藍絲 何必呢

應該說服人認同我地既理念 而唔係迫人認同我地嘅理念

時代革命, 光復香港

不受傷
不被捕
一個都不能少

有工會支持真係差好遠
起碼傳媒會報

做呢D 擾民行為，政府、建制派 就最開心 佢地只會食花生 睇戲 撥火 睬你都傻 想你做多D.
不停擾民 影響民生 激起民憤反噬示威者 同佔中後期一樣 整個運動 不攻自破.

支持追究港鐵 但唔好攪錯對象 間接幫咗政府

返屋企打飛機抗爭吧

西鐵得唔得先

太子

推呀屌！

五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

出火 一個人都癱到一個站

做嘢啦

Psuh

繼續扮抗爭者 繼續擾民抗爭 繼續幫政府 幫建制派吧

又想攬住民意光環當贏左? 14年咪試過囉醒下啦香港人

?

不推不是人

推上熱門

民意撚真係豬隊友
仲想同共產黨開戰

Airdrop宣傳！！！！

日撚日都話癱
癲左會更多人返唔到工幫手癲

癲埋火車 馬鐵 西鐵 紅 綠

老老豆豆, 只要我地成功真喺塞到一次, 相信其他人就唔會再屌, 遍地開花搞埋九龍塘太子其他轉車站.
依家大家喺到屌都喺懷疑緊嗰成效, 你屌唔緊要, 但當我地成功之後請你立即支援, 唔好再做鍵戰.
我支持依個做法, 聽朝準時點都出嚟, 就喺要成功俾你地睇.

真係唔好搞地鐵

大半P牌 支持擾民抗爭
借追究港鐵為名
懲罰受害市民為實
香港匪政府 建制狗 多謝你們

落去等車。。。。乜都無做

this way sir

需要大banner.. 寫訴求，解釋行動，盡量減少輿論攻擊。有無人做?

草 菅？

想問如果我唔小心跌左一大袋生果落路軌可以點算

利申 人在九龍塘

點解個post會有2千幾個正評?正評係俾唔好失焦定俾聽日個action?點解咁少負評(包括5毛)?希望大家諗諗咁樣做其實爭取到的咩

不要說:醒下啦！ 試着說:返嚟啦！

我返嚟啦！你呢？
一齊返主線
光復香港，時代革命
不向惡勢力低頭
集中五大訴求

Push his mother

推 刻不容緩

又岩喎

基本上大多數返9點 8點咁上下出門口

淨係搞一個站點樣全港罷工呀？

呢個時間搞其實只會搞到遲到，唔會返唔到工

應該幾點

多謝五毛推post

骨牌效應

我都好想借d意罷工呀
但個plan睇黎淨係可以搞到遲到

你肯幫手就唔會 紅線好易塞上綠綠
夠人既 站站都停添啦
申利 想番工

屌你老尾
新個新ac就叫三罷分化行動派同大眾市民

狂推

出嚟呀

出

跪求英文版724文宣

推呀呀呀呀呀呀呀

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

最多咪打風咁停一日。。。。

香港office工為主，就算停到一兩日，咪又係社畜mode OT趕返起

罷工最恐怖係可以招人上街
無活動齋癱港島線，只會俾人當玩lift咁
集中火力做其他啦

By 認真的P牌

要停一兩月

咪傻啦
大公司有BCP DRP，咁最多玩死中小企

一定要出 呢個時候仲理d唔知乜事 一尾要返工嘅人嘅民心都on9

推！
好多手足想響應罷工但差個藉口，機會黎喇，全城罷工罷課！

一係就六點搞 七點半啲人出曬門口搭梗車你地班友先搞 繼續翻工又唔係翻屋企又唔係 仲唔屌曬鬼

黑警開槍打人開撚左三十幾槍呀！
光復香港！
時代革命！
爭取五大訴求！

上午定下午呀，連時間都交待得唔清楚

我地成場革命目的有冇得到回應

上環開槍好大件事 啲義士唔撚係Condom呀

咪撚再推何妖啲打飛機post

BCP work?

兩種唔同既應變計劃呀🤦🤦🤦

口語講，即係：
返唔到辦公室 / 斷網斷電點做呀

所以。。之前圍政總無效囉。。。

不過。。。地鐵死左咪搭巴士。。orz。。。 真係最多遲到。。。

三罷精粹係集人集氣搞活動
三罷精粹係集人集氣搞活動
三罷精粹係集人集氣搞活動
重要所以講三次

PUSH，係元朗聚焦返 5 大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 全面實行雙普選
5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

好

記得戴返頂頭盔
港鐵唔撚安全

咁咩行動先最有效？
如果一個月唔返office都得 咁個office可以唔洗租啦
你估所有工都返office做？

就係要利用埋呢班人既人潮先有效果
無佢地得幾百人出黎玩條毛咩

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

日日都有出
你支棒打左落自己老母度？

好認真，歡迎fact check
911後 大公司Office唔會全部放埋同一地區

一旦預示中期返唔到公司，就會去其他office既豬肉枱做野

之前政總提早收工，意思係：預圍堵唔會多過一日🤦🤦🤦

班老闆只係扮驚，同搵道德高地ja。。。
香港離開左工業時代好耐啦。。。😶。。。返唔到office會死既，得細公司。。。

而且唔好以為一條港島線好大影響。。。 打山竹都返到工啦

上次，比人當玩lift。。。 真係🤦🤦🤦

重複：三罷係為集氣搞活動，唔好本末倒置

搞元朗同上環事件冇衝突 唔應該分先後

話我屌你老母有BCP 就可以唔洗返office 做嘢你真係搞笑

Auditor 可以係屋企Audit 其他公司條數
Consultant 唔洗pitch project 啦，email 傾掂大deal
HR 全部phone-in 搞掂

笑撚死我

睇啦柒頭
唔撚再講

地鐵不合作運動係唯一贏既方法

講撚多次
你要搞鳩共產黨

民意撚收皮，你有800 萬人民意共產黨都係「太陽如常升起」，醒啦民意撚，民意係垃圾呀

已有，請加入

之前已經講左好多次 但係無一次成功

我硬係覺得會有反效果

準備接收負皮

可能啦

各位巴絲唔好搞依D！有D人遲到唔知幾耐會冇勤工獎，你有可能影響到其他有出嚟支持嘅遊行人士。真心的 !!
預咗腐皮架啦

唔好意思，老細傳來圖片話係塞元朗站？
而家係咪轉唔塞金鐘？塞元朗？
有無人解答下？

不嬲都係講金鐘架咋

我剛收到公司群組傳出來提醒員工返工留意、係咪被惡搞？

原圖

咁睇嚟對家都做緊嘢！
希望唔好又搵籍口明天再大亂元朗站，擔心

幫手澄清呀師兄 唔該晒

我澄清咗，但佢哋唔太信

俾返張原圖佢

兄弟爬山

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差兩千咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有九萬七千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm埋email

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

紅隧乃香港交通中樞

721 36槍
五大訴求
我地咁耐以黎都打得好靚
唔好淨係focus係元朗到！

返黎啦大家

咁正？可以唔洗返工 肥肥

放工先Join

希望阻你兩分鐘 簽一簽呢個petition
請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

光復香港！時代革命！

7.27 元朗
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

推番有用 post

聽朝730

推，聽日需要有演技既香港人

努力推

一定要夠多人

聽朝730金鐘

￥xi4JY762D07￥

行動post一定要置頂

大家加油

推！幫到罷工罷市！

小貓三四隻學人話癱瘓

差你呀
聽朝730金鐘

係米重點727 同上環先

我不支持，上次成效都唔理想， 仲兩頭唔到岸。

狂推多啲人就理想架喇
聽朝730金鐘

幫推
雖然講左咁多次 冇次罷得成

希望你明咩係癱瘓
唔係延佢幾分鐘就算
要全車人冇得返工呀

你老母入埋院？
陰公囉
睇見都傷心.....

呢個時候攪到市民， 同［無差別］既行為一樣。

我唔贊成民意唔重要， 冇民意支持我哋同獨裁有咩分別。

負皮都冇計， 只想成個運動好。

推爆去

推返上熱門

7點30金鐘，上熱門

2

狗鐵直接令市民受傷

推呀，好緊急

唔係好明點解唔係搞西鐵既?

唔想返工既可以早啲出門口，加入大家

價就年年加，但係就年年出事

幫你地放假啊，明唔明

聽日730 金鐘！！！！

唔該真係有人跟機 唔好得把口

推上去

推爆去呀

推返上去呀

越黎越多人去
722 723 無做宣傳都有幾十巴打支持
聽日應該會更多人

出撚硬

推上去呀

唔想返工記得加入

狗鐵直接傷害市民

人手置頂push push push
=============
光復香港 時代革命

其實係咪應該要對準政權而減少影響到其他人?

612之後大家都可以一齊出嚟罷工
721血腥洗禮
好明顯係更加不合理更加嚴重
直頭痴線
點解今次又無辦法集氣一齊罷工？
香港就嚟淪陷喇！！！
！！唔好習慣！！
聽朝730金鐘

買一張飛坐全日

唔好再走去屌個啲膠POST分化POST批鬥POST同FAKE NEWS住，阻到正經POST，理返正經野先啦
黑警開槍打手足開撚左三十幾槍呀！
光復香港！
時代革命！
爭取五大訴求！

1. 全面撤回送中條例2. 撤銷6.12暴動定性3. 釋放被捕義士並承諾永不追究4. 全面實行雙普選5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

推到港鐵pk

推爆佢~我唔介意係地鐵站等3個鐘

推呀 diu 正經POST 冇人理

腳痛

pushhhhh

連登仔邊會咁早起身㗎

聽日又要早d出門口返工

730呀

勇武唔到既就要出力！

衝擊就話要驚坐監, 癱瘓地鐵唔洗坐監, 咁都唔出黎?

有d工唔係你話要罷就罷到ok?

日日都想返工但都返唔到 塞左係金鐘站郁唔到

早啲6半得唔得，想有藉口射波一齊搞

最怕你地塞唔到搞到唔拖唔水

再推返上黎

聽日730金鐘！

推呀 所有站都要搞

港鐵：俾你好似上次咁玩幾分鐘啦

大家應該記得上次打風，東鐵癱瘓搞到大塞車

港鐵每個月台有月台緊急制
個緊急制一撳左，當前既站同埋前後站既所有車都要停
而站長要用鎖匙先還原到個緊急制
加上東鐵冇月台幕門
只要有人行左落路軌，港鐵要花好長時間確保路軌冇人先可以開車

屌！

有無人會塞調景嶺站?

大家要出 咁早起身好辛苦架 唔好得我咁孤單

不要失焦

推！
要比所有人知道！

太子旺角站等你

你講得岩
我唔想罷架 但老板地鐵壞車我番唔到工

例如呢？
而家理論係借助影響經濟從而令各大商會比壓力政府
因為地鐵係成本最低而對經濟影響最廣 所以揀地鐵

車票有效時間好似係2小時30分鐘

推下

推啊！

直頭唔好買啦，癱瘓港鐵仲比錢

推呀 推爆佢

[推post]唔好再入去個啲膠POST分化POST批鬥POST同FAKE NEWS屌鬼住，阻到正經POST，理返正經野先啦
黑警無預警丟煙開槍打手足開撚左三十幾槍呀！
堆仆街黑社會見人就打呀！仲有仆街黑警照住呀！

覆POST之前諗真啲先！
獨立思考！唔好完全盡信正負評！

光復香港！
時代革命！
爭取五大訴求！

1. 全面撤回送中條例2. 撤銷6.12暴動定性3. 釋放被捕義士並承諾永不追究4. 全面實行雙普選5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

[/推post]

頂置

睇下今次係咪

可以點幫佢地
地鐵算係主線任務 主要係5大訴求

推返呢個

屌，咁少人講！

.

難得黑警黑幫送頭 民意輸哂
你地又做依樣 ?

唔係發自真心既罷工 有用 ? 自己問下自己啦

公司已經叫同事留意明天早上交通 所以係黎真既

民意撚收皮啦
我係白領我好撚想被罷工呀

哦, 大隻啲字代表住 你依表緊全部白領 ?

收皮

大撚把白領係黃
越高學歷越黃 你話呢

點不合作 點癱瘓先
我都講咗幾次
你圍住一個地方 唔行散 就係擾亂公安 非法行為
你要多人參與 就要昇華做合法嘅不合作運動 合法抗爭
人人唔落車 迫爆佢一日 輪流換班 就係合法搭過龍
好多運動 你走返入法律灰色地帶 會多極多唔願冒被拘捕風險嘅人參與
參與嘅人一多 要拘捕又更難 咁先可以給持多人長期抗爭
下下勇武犯法被拘捕 人數只會越來越少 士氣越來越低

哦 今次又幾多手資訊呀 ?
垃圾一毛

做得白領唔知咩叫自由平等公義？
忍心睇住共狗玩殘香港？
6/12 200 萬人出黎 唔係白領唔通係廢老呀？

民意民意 民你老母自己民飽佢

你睇你, 唔認同你地就唔係黃

又帶頭玩分化

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講

光復香港 時代革命

726 機場
727 元朗
728 上環
84 將軍澳

每天 不合作運動

番去炒股啦你
駛鬼番工咩你

你自己係度分化
人地做乜關你撚事
唔認同咪自己死開一邊搞你覺得有用既嘢
民意民意 民你老母咩

早啲出門口

唔係發自真心既罷工 有用 ? 自己問下自己啦

點解你地唔敢答 ?

一齊食早餐

推呀！ 集中五大訴求！

射波

食早餐

咁遲講？

借位一pish

【文宣包】同我入黎！721西環宣言！上環36槍！文宣打包哂俾你

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

我認真答你：
1. 其實係無可能號召到全香港一齊罷工，你想coordinate 幾百萬人做同一樣係好難好難，仲要係罷工
2. 其實好多白領（包括我）真係好想罷工，但無人號召，同埋好驚其他人返得我自己一個罷（會好柒）
3. 你問心問你自己，如果真係罷得成有幾百人呼應罷工，你自己會唔會join？

大家都只係差一個藉口

係咁多

推，點都出左黎先算

光復香港 時代革命

[請長期置頂] 民間保衛隊初形 公民團結行公義 任何抗命運動適用

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

727係元朗聚焦返 5 大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

推呀
何君堯老母個墳爛撚左架喇，返返黎主線啦

22出咗嚟 得幾條友 喺東鐵搞咗陣 完全唔得 阻得嗰幾次就俾港鐵職員趕出嚟 唔該啲人真喺會出先好正皮

go go go

1) ON9 仔, 你自己睇下 台灣啲人 點罷工先啦
2) 你都幾撚自我中心架喎, 你想罷就要上網迫鳩人地認同你一齊罷 ?
3) 根本時機到 香港人自自然然會自發去做 , 你由 6 月中到依家仲唔明 ? 你收皮啦

Kowloon Tong呢？

係咪罷

吓 一你老母

咪係, 成班人 自己唔係真係會參與 仲走去正評

迫鳩人地返唔到工 原來就可以文宣做「市民自發罷工」 ?

咩人嚟

。

全民頭盔月

阻地鐵無咩gimmick 不如入黎討論下全城頭盔， 證明比人睇港鐵唔安全，要自己戴防具

我個post係醫管局email行政話預計會有堵塞行動啊
嗰時醫館局同警察個系統俾警察拉人 連燈係有post話要圍醫院
一你老母呀

收皮啦

其實自己想擺咪擺
夾硬要人擺攪到幾耐啫？
最多咪令人遲到一個鐘

你叫啲人 唔去元朗囉
睇下係咪真係無人去元朗 ?

你條友就係咁撚自我中心

市民覺得元朗單野嚴重 自自然然就會去參與光復元朗
你阻都阻唔到

正如你罷工係你迫都迫唔到既事

唔明就算鳩數

聽日帶個大背囊先。

我唸好多人都想罷工既 只喺冇藉口 如果多人肯出黎塞爆港鐵就真係可以令佢哋成功罷工 但22我出嚟喺冇乜人 唔該真喺出 唔好得把口 唔好淨喺棟人哋出嚟

我在此呼籲：如果你份工無關人命，請你加入不合作運動，加入罷工

聽日好似會落雨 帶把長遮先

1）你話緊個on9仔係香港唔係台灣，
2) 你都幾自我中心架喎，你唔想罷就迫鳩人認同你一齊唔罷
3）咩叫時機到？點先時機？

同埋何以見得會輸民意

重回正軌

聽日肯定都係準時見到同事

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）立即追究警方鄉黑包庇勾結發動恐怖襲擊，暴力濫權
5.）立即解散立法會進行雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

727元朗

光復香港 時代革命

光復香港，時代革命

又搞到好似税務大樓嗰次咁失晒民心

光復香港，時代革命！

你試下無人發起入元朗，會唔會有人入？元朗件事咁嚴重，尋日今日都無人去啦，點解要等727728！
搞罷工，搞港鐵同一道理，一定係網上號召左，多noise先會多人敢去！
非常同意大家心入面都想行動，只差一個時機同藉口！

推啊
團結一定贏！

幫推

Tg link:

光復香港
時代革命

雖然好早 但屯門撚照出嚟

最終又係幾丁友
攪幾分鐘俾人笑

咁樣唔會令更多人反感咩

你班死PK 友, 香港越亂,你就越開心, 比你做香港皇帝好吾好, 香港比你管比你控制好吾好。有病就去睇醫生, 香港比你玩死。
有膽就露面見傳媒,吾好系到做所謂網路英雄,正弱痴, 懦夫....

你就陷家剷...有病去睇精神科

7:30金鐘站

724金鐘

勿忘初心

革你老味...比你做皇帝好吾好

癱瘓地鐵會失分

革你老味...比你做香港皇帝好味...有病去睇精神科

阻門有咩用呀, 跳入路軌走入隧道同9鐵玩捉E因, 佢地搵你都要好多時間, 一個人一條線, 5個人就夠. 做唔到既就乜都唔好攪, 阻門? 所有人都覺得你地同個班白衫肥豬冇分別

唔該晒幫手推

光復香港 時代革命
#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

推呀聽朝一齊出呀！

唔好意思...左住關門真係白痴仔所為

五大訴求
缺一不可

陷家剷..革你老味....有病去睇精神科...香港比你班PK 玩死

推呀！

勁撚幼稚 影衰晒啲示威者 同上次喺稅局玩𨋢個金毛一樣咁撚白癡

出黎叫人阻返工個d真心唔明，你想攪民意逆轉? 我和理非幾次一家大細拖埋細路去遊行，我地既汗水當豪比你! 你想做老鼠屎冇人阻到你，講完！

港鐵連應付恐怖襲擊既機制都無🤷‍♂️

你班死PK 友, 香港越亂,你就越開心, 比你做香港皇帝好吾好, 香港比你管比你控制好吾好。有病就去睇醫生, 香港比你玩死。
有膽就露面見傳媒,吾好系到做所謂網路英雄,正弱痴, 懦夫..

無 dress code

玩死地鐵.. 你估班人就會唔返工..?
就算成功 咪塞死地面交通
到最後覺得麻煩既唔係港鐵 係班上班族..

好呀，我做皇帝都好過比中聯辦做，係咪？

塞到地鐵就會塞到路面
同好多人會join 罷工之後

試一次先，please
之前玩泥沙整到delay 果d 根本唔算成功

知醒先講啦

走啦屌你老母...

佢幫手推post

大家 聽日齊齊見

第一次搞，公眾還會有很多支持，理解與包容，但一而再的影響民生的行動，公眾的支持與包容則只會逐漸消退 :(

吊你老母你夠膽就出黎，唔好做鍵盤戰士
愛國就返支那啦

多謝你幫手推post

推呀
突然好想搭地鐵呀

推 加油！

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講

光復香港 時代革命

726 機場（和理優）
727 元朗 （反黑）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

每天 不合作運動

有人瘋狂幫推 好正

諗下癱瘓地鐵 主要阻住嘅係市民 唔係mtr
到時比人射返個波落示威者就on99

會唔會改癱瘓mtr 其他設施？ 客戶服務中心etc？

聽日會一早係金鐘派頭盔同文宣
有意者可以加tg呀
最好自備頭盔/帶埋你有多巴頭盔出黎

Thanks for pushing

吹啊,,,..我有我自由...E到系香港

多謝推post
724靠你啦

我覺得痴貼紙都ok ga
有排揻wor
其實有好多方法可以攪9佢

（Show Blocked User - HKIV)

根本就係一廂情願覺得無地鐵就返唔到工 就可以用藉口罷工
事實係公司點都要你返.. 然後地面交通就塞到仆街..
到最後個民怨你估會係怪地鐵 定示威者

重點係要全民大罷工呀屌
地鐵點關我撚事

會單拖黎

唔準開工

又民意代表

塞鐵係手段 罷工係目標
港爆係過程 支爆係籌碼

有籌碼 港共同支共先會理你？
依家？太陽如常升起呀

要逼先罷到嘅工 有撚用
只會加深分化

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

LM

咁鐘意番工，你咪宜家開始出門口，無人阻你

用個人意志去逼人罷工 你想點全民罷工?

我屌你老母二百萬人上街都係一個「太陽如常升起咋」
以為民意感化到共產黨？
你自己慢慢感化飽佢啦民意撚食屎腦

返公司瞓啦柒頭

大撚把白領打工仔等緊（被）罷工
你估個個好熱愛工作呀？真係笑死

你點代表大撚把白領..

原來依啲系你班pk 友所講的言論自由...用大陸有乜分別...

你點代表大撚把民意...

民意撚

諗清楚你要怪邊個

黎黎黎你講你d 民意係邊到黎？認真聽
（被）罷工點解會失民意？

港鐵淪為黑社會幫兇！草菅人命！任由黑社會入車廂傷害無辜市民！要聲討港鐵！要俾市民一個解釋！一句道歉！

我地依家係爭取緊民主
最近兩日淺藍/even 深藍已經開始轉肽
你逼人同你一齊唔返工做咩啊
留意返係P 牌開account 淨係講攪地鐡 逼人罷工
心照啦

民意撚講你d 民意係邊到計出黎？
不如上街做個survey 計下個p-value？

可悲的一班病友

唔罷得你可以照返
（被）罷工唔係你既錯
公司怪唔到你

真心想凸9你，罷唔罷係人自由，你迫9人罷工，你咩心態，簡直對件事係破壞而非幫忙，你可以繼續做，事實只會話你知行為十分幼稚亦只有反效果，除非你係有心攪事，是鬼一隻。

推!!!!!!!!

你講下你贏撚左d 民意之後呢？
下一步？
黎多次800萬人遊行好無？

共產黨驚到即刻比香港獨立呀

5大訴求

yes

我好撚想罷
結果個個都返 我咪要返工lor
如果個個都罷工你罷唔罷呀

你會唔會有100 萬人罷工你都仲走去返工呀 如果你知會成功

推啊！！！

無錯,之前已經反對人不合作運作搞地鐵

話你有病,原來真系有病...

答我d point 啦民意撚
成日話人係鬼
不篤灰不割蓆呀
人地點做你理撚得人
唔撐就死撚開啦你理撚得我地

打錯字
不合作運動

根本就唔會因為無地鐵而「被擺工」
到最後逼巴士小巴都係要返工 然後逼幾個鐘車 肯定會有怨言

去不去，大家獨立思考：
去完後，有更多人支持我們的，明天一定要去。
去完後，有更多人厭棄我們的，明天一定不要去。
團結大多數

香港死唔死關你撚事咩，你又唔係香港人
死返支那啦岸鳩

屌你老味，香港發生咁大件事，你做咗啲乜？你係咪俾到我做皇帝啊，係就快！
香港俾我哋玩死，講黎講去都係錢，屌你真係捐番去你老母塊閪度避一避，咁撚驚，你宜家好飛的番去開工，我怕你手停口停啊

哦~~原來係因為你想罷，
但係結果個個都返工，搞到你要返工，
所以你想要人罷工。明白 。

你講得好！

Push 唔試點知唔得 次次唔得係因為唔夠人 多你一個好多

多你一個好多

港鐵總部不是在金鐘，要去去總部：

港鐵總部大樓（英語：MTR Headquarters Building）為香港鐵路有限公司的總部所在，位於香港九龍觀塘區九龍灣偉業街33號德福廣場2期。

Pushhhh

你搞稅局都識得道歉啦,
又行番轉頭搞地鐵仲乜9,
你罷工無問題,提議罷工無問題
迫人罷工咩玩法

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

push 今朝冇咩成效 係衰在太分散 宜家個個都識玩啦

你鐘意番就自己反番...on 能鳩....我覺得你好可憐...白痴仔

夠人又點? 你佔到幾多日地鐵? 地面交通一樣運行到..
你咪搞到每個打工仔 日日用多幾個鐘搭車
根本就逼唔到全民罷工

[引用隔離post]目標係要停哂成架列車，唔係拖延架車，目標係要停列推到上報，咁打工仔先可以大條道理咁講冇車返唔到工，報都推唔到既話只會令大家覺得令到佢地遲到，到時會開始屌返我地轉頭

只要你夠人，一定會有打工仔留低陪你。

哦~~原來係因為你想罷， 但係結果個個都返工，搞到你要返工，
所以你想要人人罷工。明白 。

點解咁天真 覺得玩死地鐵就返唔到工

任何抗爭都唔係得到100%支持
而家民憤民心都一面倒支持後生仔抗爭
再加埋地鐵政策失誤連累大批乘客受傷
港鐵不合作可謂順理成章

其實，地鐵都係受害者，唔明點解要搞佢哋，嗰個情況佢哋係做唔到啲咩嘢。

你係咪自問自答緊
希望聽日你都幫下手

明明一堆行動 等住搞 一堆彈藥等住用.. 係依個時候話要玩死地鐵
玩死港鐵根本影響唔到打工仔返工
係增加左打工仔返工既成本 時間
唔係我代表民意.. 而係你用個人意志去逼其他人罷工好撚on9

試都未撚試過就話影響唔到
你理撚得人 死埋一邊啦廢事同你吵
得閒幫手推下post

你目標係令到人罷工..
無港鐵一樣返到工

你目標係港鐵
你咪去搞佢總部

係啊係啊
學台灣咁佔領立法會就唔應該退返出黎啦
學烏克蘭抗爭應該出汽油彈啦
on99 你返大陸啦 呢度香港呀

大家千祈唔好唔畀車錢，跳閘機呀

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

大家千祈唔好唔畀車錢，唔好跳閘機呀

又係你叫人駁..到駁你.. 你又話未試過點知

你講下無港題點返？

1. 港鐵塞左個個轉搭巴士，陸路就會塞，之前訊號故障果次已經試過
2. 香港人大把佔路經驗，金鐘佔得少？要塞路有幾難？反而地鐵真係未癱過

仲返工，香港真係有病

哦~~原來係因為你想罷， 但係結果個個都返工，搞到你要返工，
所以你就想要人人罷工。明白 。

每星期搞一次 每一次都有兄弟比人捉
比人48 比狗咬 買物資燒左幾多錢？ 出黎買飛 轉多兩程又洗左幾耐錢？
我唔會一口咬定你冇出過去 但我會屌你未訓醒
低成本既唔做 去做高成本既野為咩
睇撚到地鐵開門比白衫人打黑衫 你番工番得安落咩
Btw 成皇敗寇 成功左自然有人join

你唔好講到地鐵無癱瘓(壞)過wo

駁乜柒
我一路都話

民意無撚用

你要搞柒支共，至少港共

有咩個noise 會大得過全港罷工罷市？

番唔番到工 大家都唔知

主力金鐘 其他站自發

你全港800 萬人出黎遊行
共產黨只會答你一聲

哦

你去遊行都係逼人落閘閂鋪架
咩都咪撚搞啦
唔坐地鐵咪坐巴士
暫時無人話要佔巴士喎

佔路就無影響民意
衝立法會就唔影響民意
光復元朗就唔影響民意

塞鐵罷工就會令全部人轉藍？
乜撚logic

熱門得呢個po講724地鐵
幫手推

啱啊 我地都有自由
關你撚事

全民頭盔月

射精啦你 傻閪

我鐘意啊...好似你班死狗甘囉...

歡迎歡迎👏🏻

無野講

訓咩能野...吾系罷工吾反工咩

推吖

抗爭要升級 瓦解警察組織係第一步

用力push

各區馬路主要路線 都塞爆佢

你班死PK 友, 香港越亂,你就越開心, 比你做香港皇帝好吾好, 香港比你管比你控制好吾好。有病就去睇醫生, 香港比你玩死。

外國大撚把公共交通為左爭取自己福利搞罷工tim啊
理撚得你死
我行動阻到你 你去屌政府
你返工大撚哂? 你都係一樣自私

人手

唔中意你咪block哂我地囉
wfc

其實最應該係港鐵員工帶頭罷工

你想得太天真.
搞死人地返工
BOSS未話你遲囉, 你遲到返未話點解唔搭巴士, 小巴之類
跟本唔係藉口 唔返工, 仲要比老闆屌, 多得你唔少

講到要罷工:
1, 天災:要起碼10號風球倒樹, 塞死MTR .先會返唔到工.
2. 生命受危險: 己經發生緊啦721, 你未見到唔少人罷左陣囉,

你應該暫時停手先啦. 抖下氣, 唔係下下都要咁
宜家係要文宣出動,
727 就你+和理非一齊去「反黑大遊行.」

已經拒絕搭港鐵

各有各做 多謝幫手推

留意返 不是反港鐵運動

義士宣言：不排除成立臨時立法會

727和理非
元朗游行裝備
簡單方便全合法
帶頭盔
表達黑社會恐擊
帶木掃把
表達掃走黑社會

sorry目標唔係港鐵
有興趣自己爬文不再逐一回覆

我都中意搞地鐵啊 吹撚脹?

724金鐘見

屌你老母死黑警

金鐘見

我屌埋你老婆

成功癱到地鐵 要癱埋地面就好容易
佔路需要人數更少

喂 柒頭訓左啊?
幫手推Post 啦好撚攰

但其實係要全日癱先可以有用，姐係癱地鐵嘅人係唔可以離開地鐵，但到時點分人上地面癱埋地面

除非好似我諗咁對車廂有永久破壞
同埋不停要佢檢查路軌

See you all

撐

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）立即追究警方鄉黑包庇勾結發動恐怖襲擊，暴力濫權
5.）立即解散立法會進行雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

727元朗

光復香港 時代革命

出金鐘 齊罷工
港豬想罷唔敢罷 我地幫佢罷

唔會做刑事毁壞
但如果巴打豁出去做 亦都唔會割蓆

push!!!!!!!!!!!

九龍塘站

其實可以話早都可以係遲，七半至八半係會有機會有大人流，但係你七半先開始升緊，作用未必有咁大

MTR 沒有無辜，推

西環 MTR 克警合作

我好唔想番工
我想買齊裝同計劃下元朗應變
但係早兩日番工都仲係暢通無阻
我真係係心入面屌左出聲

唔該 今次一定要成功

721 開槍時間與影片整理

唔好得個講，大家真係要出黎
利申 放緊暑假點都幫幫手

推……

民意撚在此
721 個晚夠話722 723 罷工啦
你見唔見到罷工嘅人數係足以影響社會運作？
冇咪即係冇人想同你罷工囉
大佬呢個長期戰黎
你郁啲罷工咁點玩？
同埋你罷工罷一日有咩用？
要罷工起作用 係要一段日子連續罷工先有用
講緊起碼係以星期計
仲有你課金買物資都要錢ga
你以為真係個個唔洗返工就有錢課？
係咁多 唔想再幫你推post

罷工一日有咩用 自己諗

我啲字放到咁大係想提醒大家善用起底功能

呢個真係唔好搞啦
政府只會多謝你 引走d怨氣

P牌狗

日日都要

又有$0.1做爛市唔怪得之得返1毛

如果我有啲花生油唔小心倒左落地流曬落車軌點算，會唔會失控撞車

不合作

攞

推

中環遇遊行堵路 貨Van司機遭圍毆扑車「你哋示威 留番條生路畀我」

我知貨van司機比人打爛架車係啲長期輩gp瘋傳
我有睇過幾段片
都有睇過連登post

件事大概係有人係入隧道前提過佢前面有路障佢都照入隧道
結果係隧道另一面遇見路障
想衝前突破路障時被阻止
跟住落車同義士口角
仲自己郁手清走路障
過程中有一個義士攞住雪糕筒琴住佢個車cam
結果佢郁手推開嗰個義士
跟住佢就俾人圍毆同砸車了

我覺得呢件事大家太衝動
果條友又以為義士搞佢架車所以郁手推開佢
條友係串串貢就移開路障，但大家可唔可以冷靜啲
打佢都算啦，鬼叫佢郁手推人先
但砸車對成件事有乜幫助？
成件事比港台直播晒
除咗令個司機好心痛同送彈藥藍絲外，仲有乜用？

721我一開始見到黑警話示威者打車我都好詫異
但check返原來係呢單野

放火都話係燒垃圾丶做路障阻止黑警包抄，無任何市民有損失
但打車真係過左

唔係指責，件事已經做咗
但希望以後大家都保持冷靜
諗清楚自己每個action對成個活動有乜幫助
記清楚我地目標係五大訴求
所有武力對凖政權，而唔係人民鬥人民

老細唔好意思 今日塞車返唔到公呢

意見比左勸左都做冇計，參唔參與又係個人自由，學你地話始終 兄弟爬山，各有各做，唔認同建議不用回也不追post，費事幫推同時又變相攪左分化，祝兄弟成功⋯完 和理非上

塞地鐵影響嘅人太多...
塞車其實都係塞一陣，會放比佢哋走
衝立法會基本上冇影響人，who fuck cares...
但地鐵真係影響好多人，香港人搵食第一

原諒我戇鳩一問
其實真係有用咩？
你癱瘓到幾耐？與其用呢啲時間諗下其他行動好過啦

痴線，今時今日打仗你仲想成全港豬奴性

不如唱今天我喇？

你呢D政治潔癖上腦嘅點解可以到今日都未醒？民望民望？係咪冇民望你直情入埋建制果方呀？黑警都已經做埋比你睇警黑一家親，而你仲可以嚟倒米叫人唔好去？你傻撚咗？你知唔知自己呢一個半月究竟反緊D咩？一次兩次三次，人地已經表明唔會收回亦唔理你班人，今日人都已經死到第六個，你唔升級去反仲係度叫人和理非。

得，你可以要民望民意呀，但你要記撚住果班所謂比民望你嘅人唔會幫到你衝亦唔會同你留到最後，而果D肯勇武去為同你開路嘅比你放棄嘅就放棄，傷就傷，最後只會係得你呢D人自我感覺良好咁話自己有幾咁高尚，過程自己又點點點努力過，而呢D正正就係果D造成現況嘅上一代人心態。

狗官，黑警，藍絲同鄉黑全部都係果個體制嘅人，係敵人，而你叫人唔去同佢鬥，但又只去叫人用D完全唔會傷到boss嘅方式去所謂抗爭就真係好好笑

求下你地千祈唔好影響到置身事外既市民呀

訓前一推

推
不合作運動 任何人都可以！

我在此呼籲：如果你份工無關人命，請你加入不合作運動，加入罷工

各位，我知道唔係份份工都話罷就罷
但係面對大是大非，你唔抗爭真係工都冇
黑社會目無法紀，無法無天
第二日大家仲正常返工咁正常咩？

我在此呼籲：如果你份工無關人命，請你加入不合作運動，加入罷工
如果你真係無法罷工，好對唔住阻住咗你，希望你可以盡快搵其他交通工具，或者早啲出門，我哋730先開始

守護我城

推呀多你一個好多 有時D野試左先會知有冇效

7.27 元朗反警黑
要人多繼續行/
唔搞祠堂 避免引起和理非割蓆

針對5大訢求
7.21 追究上環黑警濫暴
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

早晨

起身幫港豬罷工啦

推爆佢老母

香港人唔好再得個講字
而家係認真對付麻木不仁既政權
到左危急存亡之秋任何抗爭手法都要試下架喇
金鐘見

起身未

推post既全部同我食早餐然後出金鐘

推！！！

推
地鐵助紂為虐罪加一等

早晨，大家準備好未？

準備出發

人手置頂

幫手推有用post

推啊屌你老母 訓撚醒未啊
準備出門口喇

牛屎仔

輕輕一推

推呀屌

推 夠鐘做嘢啦各位

唔想返工呀

起身啦 咁多位

出左門口啦

塞爆佢老母

推你老味...正一系社會單細胞寄生蟲

港鐵730 準時收皮。

一定要上報

推， 好攰想唞

金鐘站所有月台都有狗

金鐘多人了

起身啦。。一。

Agger

派頭盔班友去左邊

早晨呀~各位~
出左門口未

依家先出門? 唔係7:30 等咩?

又話7:30
點解無人既

730 準備

我都想知

手足喺邊到?

根本係5毛放出嚟嘅流料
咁做港鐵唔會驚
大部分港豬又唔支持罷工
之前幾條線癱哂，d人 都繼續返工啦

日經

冇人嘅...

支持！

哈 水軍。。。

地鐵完全無事。。。

入tg

d人見到有狗
唔知去哂邊

玩完屯門 成班未起身

push la

狗就有 冇病人喎

金鐘一向有警企月台中間

Gogogogo

不要說「推」，試著說「光復革命 香港獨立」

光復革命 香港獨立 ！

現階段唔贊成，集中元朗。

幫手
光復香港 時代革命

見字請速到金鐘 集腋成裘

幫幫手
光復香港 時代革命

咪撚搞啦屌

柴灣開唔到車唔知咩事
係咪金鐘有人搞緊

人如其名

好似係

推阿 去緊金鐘 岩岩出發

冇主流支持既罷工係一定搞唔成

剛剛天后停過一次

而家咩環境先？好亂呀

要搞就搞我

連登仔，起身喇!!

anyone?

人呢？

金鐘開始多人

幫幫手
入tg
光復香港 時代革命

狗鐵有報應

8點先開始多

金鐘邊個月台 無同伴

有無link

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

[緊急]724癱瘓地鐵

[緊急置頂] 724癱瘓地鐵

726 727 728 84 行動整合

告石鏡全「煽惑暴動罪」

［727元朗］我係勇武，我有野想講

義士宣言：不排除成立臨時立法會

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

721 開槍時間與影片整理

幫幫手
入tg睇update
光復香港 時代革命

push
光復香港 時代革命

起身屌狗啦喂

金鐘屌狗

冇人wor

幫幫手, 大家有手有腳
入tg睇update
光復香港 時代革命

灣仔番工 綠線順到
希望去未到藍線見到各巴絲

死黑警，我屌你老母

08：00

有無台live

幫幫手, 大家有手有腳, 盡做
入tg睇update
光復香港 時代革命

幫幫手, 大家有手有腳, 做到乜就盡做
入tg睇update
光復香港 時代革命

乜事都無

暢通無阻

你班廢乜都唔會成功

死返屋企問老母拎零用啦弱智

廢青阻人返工

推呀！要人！

oush

Coming

金鐘現場早兩分鐘有顛佬屌兄弟

金鐘班人屌到仆街係咁講粗口鬧學生

中環金鐘都已有義士進行中

Pushhh

痴9線

有6隻狗😢

好多人報左警同影左義士個樣

死返屋企訓啦

廢青自己無工返就阻人返工

弱智

中環去金鐘班車停左

人在金鐘返工表示gchi

人數太少，大人先恰佢地

加油兄弟
我剛剛路過金鐘
對唔住因為做醫護加入唔到你地
但灣仔岩岩有delay加油

正在去柴灣地鐵表示支持

幫幫手, 大家有手有腳, 做到乜就盡做
行動既入tg睇update
光復香港 時代革命

過海人表示支持

岩岩有人叫香蕉sir
係咪本人出現左

加油手足

可唔可以細心思考過先行動？

今日又冇大型罷工搞，又冇垃會二讀或其他正苦嘅行動，提供唔到正當理由發起到癱瘓地鐵同得到人支持。搞罷工都要啲人願意罷先得，癱咗地鐵佢地只係轉其他交通工具，或者黨鐵可以學電車咁直接到灣仔同中環調轉頭行，飛咗金鐘站，咁癱嘅只係一個冇人用嘅站。黨鐵主要收入一早變成地產，而唔係車費，所以癱咗金鐘都造成唔到佢損失。而家明顯只係得抗爭者有咁高鬥志及怒氣，而唔似六四時全港都反對中共咁，嗰時就真係搞得起三罷（但係前黨員司徒華淆底唔敢），而家唔係合適時機去癱瘓地鐵號召罷工。

更何況，今次運動成功（至少拉得更多支持及暫時擊退送支二讀）一大主因係遊擊戰對市民影響細好多。難得警黑送子彈俾我地，河妖更係不分陣營都乞人憎，做乜鳩走去大規模影響市民倒返自己米？我明白有好多人話民意冇用，贏咗就得，首先我地未贏，主流霉體亦唔喺你嗰邊，其次眾口一詞咁鬧抗爭者都會令人洩氣，民意係有振興或破壞士氣嘅作用（返屋企或返工都想其他人支持自己而唔使拗政治交），而且影響大量市民會破壞自己得到民意支持嘅大義名份，抗爭者暫時仲有反送支獲得嘅大量支持，但唔一定會長期持續到。

如果想第時真係做到癱瘓地鐵號召罷工，而家應該將短暫支持者轉化成長期支持，先可以喺真正大鑊時大搞，而唔係喺冇提供到難以反駁嘅正當理由之下癱瘓地鐵，影響大量市民，搞一場唔存在嘅罷工。

推 一齊打倒香蕉

幫幫手, 大家有手有腳, 做到乜就盡做
行動既入tg睇update
食花生既推post
光復香港 時代革命

開緊波

金鐘要人呀

開波啦 快啲嚟金鐘

堆

一百幾十人出黎搭車已經咁緊張
證明巴絲方向正確
黑驚正苦好驚地鐵被癱瘓
狗同狗鐵staff吹晒雞
元朗個晚一個都見唔撚到

其實預左

聽到人叫 香蕉Sir，係咪要隻揪呀

人在金鐘站 架車完全郁唔到 預左大遲到 但絕對支持

RTHK LIVE

撐住，有好多人支持你地

中環都開始塞

爽到
成班恤衫友企係門前頂住班廢中

雷動緊班後生幫手隔住廢中

推
廢老唔好扮無知屌人

加油！

金鐘人多濟逼

support

屌，我要返工呀炒腸

受阻8分鐘

delayed

推上去啦 有手足做緊野架

金鐘

邊有咁撚快呀個app

中環向柴灣多人到好似放工咁

係現場等返工 好彩份工唔洗準時
支持

公告已出
遲8分鐘

痴鳩線 大力推人
黃衫同做狗冇分別

深水埗站停咗，有廢老同大陸婆吵架中

0832 灣仔開唔到車

各位手足加油
你地比左個遲到既理由我

有無文宣 等我同其他人講
喺柴灣站

唔好話阻人翻工，剛係灣仔收工都支持，頂多遲啲先翻屋企訓

要金鐘轉車返工但支持

加油呀

有人比狗拉咗？

金鐘返唔到工了 遲到了

island line 10mins delay

利申staff

黎緊金鐘

1個帶走左 by RTHK

咁好睇？

港島線10分鐘delay
有廢中開始郁手推人

我去睇下先

廢佬呀叔狂屌

手足好波

我企左係天后5分鐘開唔到車
支持

有冇金鐘情況相？

好波

Now live

慳番淡氣
冇人會理你
好快你會比人話你係3，5毛

阻到我返工但我支持，加油香港人！

有無現場更新，未返到工我唔起身住

頂住手足

手足好波

利申：中環等轉車

推，中環塞緊

中環到金鐘車上
廣播話會遲8分鐘

Live Broadcast

手足加油！

加油[black][/black]

Now新聞其實一早講咗金鐘今日有野搞
不過廢老唔睇都冇辦法

中囯人助攻

拉左佢先啦

我聽商台一樣咁講

扮工小隊表示支持

初步有成果，而家想落場幫手既好快d 落

唔介意遲到
最緊要屌狗鐵老母

往堅尼地城有無停

綠線係咪唔搞仲順過噚日

巴打好勁

8-15分鐘
btw灣仔站多人了

遲到了！大家加油！

勇士

puse

金鐘站出左廣播

以為自己好撚醒

中環企咗10分鐘
不過我支持你地

我都喺金鐘，趕住返工

不過我支持大家

黨鐵元朗恐襲刻意唔開車，放任白衫人士
今日行動已經有正當理由

大撚把人支持 唔撚洗驚

中西區先係經濟重心

有效果 人在香港大學站 無開車
我會去金鐘轉車

問題係搞個目的係為咩
本身做呢d事係make noise本身警黑件事已經好夠noise啦其實

9龍塘一堆犬

打工仔表示好燥 好想返工 好想快d開車

但諗起3日前 有女人有老人細路係元朗西鐵車箱被人打 佢地當時都好想快d返屋企 好想西鐵快d開車 但結果呢?
地鐵冇開車啊 當時d女人細路喊晒咁被人打 有冇人出聲出嚟幫佢哋??

諗到呢到 我就唔嬲金鐘塞車了

G持

喺金鐘車廂企咗10分鐘 但表示支持

港大 x2

而家地鐵 黑警就7.21元朗打人就係想冷處理

啱啱荃灣綫往中環停左2/3分鐘之後就無事。

開翻車

手足頂住！

加油呀
我地塞陣冇問題

推推

坐左幾耐呀？元朗黑夜，港鐵配合停駛趕人落車送死，唔係唔攞番個交代呀嘛

加油，但狗鐵係咪熄咗冷氣

pusn

上環停左十五分鐘啦

我呢邊無人鼓燥 平時停幾分鐘都屌鬼

有料！

金鐘不合作運動

只塞金鐘只會比差佬有機會集中處理，應該要打遊擊

屈毛都咁話、你停地鐵十分鐘就以為有人罷? 去IFC ICC 靜坐請願要求跨國企業支持總商會聲明好過啦!

番工比你地塞左
Btw
G持

俾你地搞到塞緊！不過唔緊要，你地要堅持住！

加油 我支持你地！

往堅離地方向月台冇乜人

唔夠人呀 一齊先得架

車廂大家好安靜好有耐性等遲到

加油
港島線嚴重delay緊

推頂 加油

好多市民平時又話撐不合作 依家好多人趕返工 香港其實無得救

灣仔都有！

塞十幾分鐘有咩所謂，早排元朗市民俾人打咗成粒鐘呀

開始有堆人落車

港豬其實仲有好多

多謝大家，搭巴士遲緊到既我可以有藉口喇加油

堅尼地城班車大約十分鐘都未開到

而加強制你罷工

中環實況

港島線往堅城方向去到西營盤要全車落車
好波呀

係現場又支持既手足可以大大聲叫加油哄動下

me2

搞到我既係政府同警方

唔會濫用救護服務

集中呀屌

記得塞還塞，講埋點解要塞狗鐵，好多市民都對元朗處理不滿

剩係一個做點叫癱瘓

有廢老忍唔住打人

你地無做錯到!

如果啲主要轉車站塞左咪仆街
太子 九龍塘 金鐘個堆
不敢想像

企係到既巴絲做下文宣呀！

辛苦哂大家！

咁總有人遲到會冇勤工
你俾番人？
預左做呢d就預左要俾人吊

元朗你呢單野 港鐵 唔係想甩身丫

唔好無差別

做到嘢

如果每個人係站內都唔小心阻住關門 佢地就開唔到車架啦

推 加油

你地無做錯, 支持

係咪

成堆人做人證但唔拉人

灣仔巴絲可考慮由中環轉坐788

開左車

拉車上緊急制

月台緊急制

幫手，唔夠做

好似有警增援

上呀手足 加油

金鐘喎，你去過金鐘站未

到緊金鐘

金鐘攤左呀加油呀頂住呀

問政府同警方追討啦， 元朗樓價大跌頂哂所有勤工獎

加油
搞到越遲越好

其他站巴打都要幫手
2位兄弟撐左好耐

開左車...

元朗單野 關左門都可以開返啦

係現場可以嗌港鐵可恥
刻意唔開車, 放任白衫人士打人

中環車己開

加油呀巴打

呢單野做就要靠文宣組
好多市民唔理解黑社會打人同地鐵有咩關係
個邏輯係講得通
不過一般人既思路係去唔到地鐵到
真係要落力d 宣傳

個廢老話唔好朝早係度搞事呀 講撚左比你聽呀
唔好阻住我番工呀 要搞係出面搞

我fd一早改左坐巴士

其他人呢 淨係企係到？

g持

搭緊車果d你地d袋放入d，如果唔係地鐵會閂唔到門

港鐵可恥
刻意唔開車, 放任白衫人士打人

只係有廢中廢老死迫上車搞到夾門姐，日日都有

不過今日特別多

太古往上環啱啱停左喺到2min倒
而家開左
巴絲好波加油！

要人！

住港島一陣要坐地鐵返工
不過各位繼續, 遲到咪遲到

黎呀

見到巴打好勇

要叫下口號
目的係屌鳩黨鐵置市民生死不顧
叫乘客係元朗站落車比恐怖份子打

要人

加油兄弟姐妹

大家忍一日

老老實實，完全唔知係度做乜，仲衰過遊行出港鐵總部抗議

呀叔係咁打人

人嚟

support!

大方向係要民意企係我地呢面
今次運動未必得到呢個結果
anyway 唔做都做左
大家再討論下之後點做好過

幫手做野啦屌你老母
係到多謝多謝 我地阻鐵 你地就等收成

阻班冷血返工絕對無錯

北角好撚熱啊屌你狗鐵

會失民心，小心

我承認係有d 唔同意做法

各有各做
不過記住重申五大訴求
Airdrop 傳單

名位手足可以直接講！

港鐵可恥
刻意唔開車, 放任白衫人士打人

和理非留名支持

我係入面

人人人

有幾多個人知你塞野係為咩先

其他線既巴打 可唔可以幫手 頂一頂

今日遲到但支持

頂住呀

好！

巴打真係做野 勁

無可能唔支持

又幫自己製造敵人

失你老母系民心
仲講呢啲
塞佢老母！

啲呀叔打人就令佢成為阻住車門嘅一份子

建議有口號

即係我要尊重埋你1毛一個POST都係一份職業?
你係咪傻撚左啊屌你老味 做狗冇骨頭走去屌個路人?
咬柒個主人啦仆街!

係

岩岩瞓醒，港島綫邊個站塞緊？

五大訴求

airdrop 文宣啊

點解打份工，都驚無得準時返工？你老細幾時準時俾你放工

喺港島區返工！ 但表示支持行動，加油！遲到咪遲到

警狗隊RRT真係垃圾嚟仲話為防止恐襲而設，到真係恐襲就影都無

總站都塞

冷血不嬲都係我敵人

屌

使唔使眾籌登定報紙先

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港！時代革命！

原來冷血係你朋友

一個站塞約五分鐘

支持支持
剛剛藍色線往堅尼地城上咗車
逼過平時好多
個郁到

係港島返工，不過支持因為拎正牌遲到

各位小心啊！加油！

今日班黨鐵員工同狗又會快得咁緊要
元朗個日就影都唔見
證明佢地有份參與同促成恐襲

你地無做錯到!!!

人嚟呀

收到
改搭巴士去中環過海

兄弟努力

每個站做定只係金鐘？無group想瘋狂搭地鐵

已經遲到嘅巴打可以加入

香港人，加油

食個早餐先慢慢返工

港島返工，表示支持，唔介意遲少少返工

北角站廣播
金鐘站發生事故
會delay 8-15min
趕時間既乘客請搭其他交通工具

有冇文宣手足幫手出張 sor9ry poster？
你知大家幾鍾意返工架啦

普通市民狂屌中

一百幾十人出黎搭車已經咁緊張
證明巴絲方向正確
黑驚正苦好驚地鐵被癱瘓
狗同狗鐵staff吹晒雞
元朗個晚一個都見唔撚到

需要再多啲人 遊行人數十分一都已經做到強大後果

唔好攪地鐵啦，元朗之後已經贏左好多人心，你比警察拉你咪即係比警察立功

8-15太短了

各巴打絲打記住不流血不被捕
唔好俾返工廢中挑釁到

全部今日返工既就係冷血？
你咁樣係迫人做你敵人炸on9

幫手洗輿論
唔好忘記元朗西鐵車長推全車人去死

慢慢行 見到車箱太逼唔好上 好易暈架

well done!!
多謝兄弟付出!

金鐘岩岩道門彈開左兩次就開到車

rip

而家做乜唔會比人屌？

有冇人在場舉標語講點解要做？冇嘅就要不斷同週圍嘅人解釋，有巴打係其他站嘅見有需要就幫手文宣。

塞佐係灣仔表示支持

幫手卡門

我都返緊工， 我覺得無問題，
唔好拉所有返工既人同你一樣係冷血

Rthk live見到好多港女閪面

起碼出份文宣 出張海報解釋你為咩咁做啦
有今留意左 但又冇人知為咩 大家只會有反效果

利申 只係想件事好 唔係反對緊件事

同事消息：多人等緊電車返工

咪又係班阿叔師奶吊哂鬼
做咩佢地都話搞事架啦

呢兩個便衣黎 小心
睇到佢地whatsapp grp係police

自推

好低能
咁鐘意返工做乜撚

有冇今次運動文書圖
其他人可以airdrop吓等人知原因

有無文宣呀

問你就答「唔知，等緊車」
問你就答「唔知，等緊車」
問你就答「唔知，等緊車」
問你就答「唔知，等緊車」
問你就答「唔知，等緊車」
問你就答「唔知，等緊車」
問你就答「唔知，等緊車」

何君堯兩老墳頭爛左真心無乜人屌

但阻人返工就好多人會屌

俾埋藉口你遲返都屌

炮台山往上環停左喺月台

電車一向係我地既朋友

罷唔罷確實係自由
但係依家淨係覺得你係鬼
因為你無企係人民個邊
唔好再同我講
企邊邊我有自由揀
去到依家中立同仲係政治冷感嘅
就係完全踐踏緊自由嘅人

其實你老闆會體諒咁咪得囉
因為唔係你自己罷
係香港人幫你罷

咁趕住返工
對公司咁撚重要咪飛的囉

希望各站車廂入面如果有巴打，話比市民知我地做緊啲咩。佢地係網上未必知發生緊咩事

其實好多人要養家 唔似得學生放梗暑假阿大佬
你試下幻想下當你係學生趕住返學考試 跟住你塞死佢叫佢下年再重讀喇考乜試再加多句香港都死喇仲讀乜書 所以唔好怪人喇 各有各做

港島10分鐘 good

有收到airdrop

有冇文宣呀 我係中環返工 一陣塞車都有野做下

站內可以出示標語咩

表示支持
塞車中

@北角

你依家拉緊所有返工既人係冷血喎

我承認係有d 唔同意做法

各有各做
不過記住重申五大訴求
前排頂門, 後排airdrop
Airdrop 傳單

汪汪汪汪！

返少一日工就養唔到家？

慢慢，全力支持

「0829 金鐘站人流過多

港島綫列車服務嚴重受阻，可考慮其他交通工具

—

Overcrowding at Admiralty station

Severe delays on Island Line

Consider other transport means

＃＃＃＃＃

0823 金鐘站人流過多

港島綫列車服務稍有阻延

—

Overcrowding at Admiralty station

Minor delays on Island Line
」

呢句真

好多人同我一樣返緊工一樣塞緊，但我地唔係冷血

拎正牌遲到 幾時阻下我

想返工果班好改坐巴士啦

你地冇做錯到

搭唔到鐵味搭丁丁

突發 金鐘收到 港島綫有列車延誤

RTHK Live

仲有點解你返工唔係冷血
人地返工就冷血呀

等到急尿

全民等車日
搞多幾日都唔怕

我話阻住冷血返工， 唔係返工係冷血喎

黑社會打人令到中間同淺藍既人支持
但阻到人番工又會令到呢批人消失
希望文宣組真係可以趕得切
解釋到件事同埋金鐘兄弟一定要叫口號
話俾人聽你做緊咩 唔係9阻

講真你咪撘巴士囉
24號會癱瘓地鐵 琴日晏就已經吹雞
你真係要翻工咪早啲出門口

有冇今日文宣？

講真一句，一日講撚左，我自己都早15分鐘出門口啦，你要返工既就自己做好準備

爽

我需要合理遲到

藍色線完全唔開

中環站落左車

btw加油，小心

今日的結果就是民意所在，市民支持反送中係因為逃犯條例會影響佢地，支持反黑亦都係因為問題會影響佢地，一邊屌黑社會搞平民，自己又去搞平民，乜野玩法

btw, 如果今日你地成功，我都會企在民意的一方

話阻返工果d係咪做開性奴？
前日港鐵元朗站俾白衫入泥打人
停站開車門搞到乘客俾人打
完全無廣播教人逃生
當你報警無人理
係咪好應該封站呢？
咁大間公司 話無同警方合作都無人信啦

根本醒目嘅人都會自己出閘轉車
要番工嘅邊會屌你

其實係車廂入面既打工仔十個有九個都知係咩事 唔出聲唔燥既話已經幾肯定係唔反對呢次行動

Cut 左巴打段正野 緊急用住先

中環德輔道中好多人等巴士，加油

等車果時send 下文宣

加油咁多位手足

因為我知道阻住我既係政府同警方

延遲十到十五分鐘

番緊工既，你地個袋放入d，小心車閂唔到門

強行開走左一班車

入面既記住同身邊等緊車既人講
港鐵刻意唔開車, 等白衫人士衝入黎打人
班員工同狗又無哂影

佢地唔通又去番淺藍咩

唔該巴打

收皮啦你

咪係 成班狗黎
唔通公司會抄左佢咩
可能驚無勤工

東鐵月台有狗

果班人消唔消失有咩分別呢

在場巴絲大叫元朗你又唔開車！

呢個可以用黎做文宣

塞埋東鐵得唔得

文嘜撚野宣啊仲
呢家係強制強迫罷工 ,文宣黎做嘜

成班義士比人扑爆頭入廠 有危殆 比龜拉 無晒人生前途 有堆又比人起底比政府恐嚇 我屌你老母 你依家話阻你返工 遲到有借口仲爽啦 全世界陪你一齊遲 老細都屌唔到你啦傻西

你點知人地係冷血？
個額頭寫住我係冷血？

加油
今晚出文解釋行動

各位，唔中意聽都要講

見好就收

make咗noise就夠，千祈唔好令自己變何妖。

一百幾十人出黎搭車已經咁緊張
證明巴絲方向正確
黑驚正苦好驚地鐵被癱瘓
狗同狗鐵staff吹晒雞
元朗個晚一個都見唔撚到

需要再多啲人 遊行人數十分一都已經做到強大後果

睇緊rthk live訪問08:53

市民黎小姐（中年人）表示理解，佢地（年輕人）都係想做啲野，行動和平，雖然會遲返工但ok既。

努力

有冇咁撚鐘意番工呀

記住要俾人知目的

港島線遲10至15分鐘
中環有客流管理措施
巴絲打努力

迫？點迫？

你搞地鐵佢地都會用其他途徑返工

行都要行返去

山竹果次證明左比你睇

而且仲要由心底裡憎鳩你班廢青

以後做乜佢地都唔會再支持

見到黑衫比人打會話抵撚死

幻咩想，你因為交通問題返唔到工要俾人炒？咁你間公司都好垃圾

屌人阻住佢返工咪冷血囉

其實係變相罷工
你驚罷工有後果 可以話塞死左係mtr
想支持既又可以幫手mtr

估唔到搞得成

闔家鏟啦你 講到尾咪又係花生友等收割

追究元朗車長 港鐵危害乘客安全
另外手上無文宣圖 得手機 做唔到乜野

呢張得唔得

做咩搞港鐵？元朗果時港鐵都報左警，仲有咩可以做

你地搞到市民返工，真係好反感！

完全冇成效！本來民意都同情你地俾人打

而家好不滿你地阻住人返工

係大人角度諗下野好冇？唔洗返工、唔洗返學、唔洗養妻活兒就自把自為？

我唔係藍絲，都反送中，但係唔能夠理解係港鐵不合作運動！

其實呢個活動可以帶出d咩
最多一班人遲左返工

完全唔知係度做乜

好感動，雖然俾你地阻住我返工，但我唔會介意，不過建議你地再阻勁啲，大家先知咩事

講真最多咪阻你一，兩個鐘翻工
有藉口比香港人遲到 仲要屌人
港鐵 黑警回應過啲咩

低下階層既
有d真係靠份勤工
可以係人工既1/5
唔係話你冇道理做
不過口氣唔好大撚晒咁

大叫佢地係黑警，叫人圍鳩佢地啦

我見佢地個頭型已經估緊
望到佢地個wtsapp係police

進步左喎,識買account

未塞開始已經有大量狗同狗鐵職員
屌你元朗打左成個夜晚班狗都遲遲未出現
唔好再同我講會有民意back fire
跟本經過呢件事可以睇到警黑合作係百分之一百

推呢條錄音

成功就企民意一方，企埋入你老母個閪到啦，唔需要你依個民意

巴絲加油

垃圾返垃圾公司， 正常啦

有阿伯大叫班人係度搞事 但無人和應無人理佢

Good job bro

戴口罩呀！

RTHK訪問嘅人好高質

感受下果日元朗既無助

不合作運動遲十幾分鐘即時有警務人員, 車站職員
果晚元朗比人打到見紅要等45分鐘

Why?

RTHK Live:

比市民屌到

airdrop!

有吉車

佢講到就喊，feel到曬個種恐慌

好撚驚遲到啊，但仲驚你地唔企出黎。 支持

其實港鐵delay幾分鐘 已經蝕幾十億

升斗市民表示支持

甩p先講野啦

可唔可以叫下口號比其他人知咩事
Eg 港鐵 黑警 同流合污，交出元朗cctv

金鐘撚安全順暢番工

勝利球迷食撚屎

樓價大跌你唔理？

金鐘朋友，你哋冇做錯。
港島返緊工既80後上

要搵人同記者講點解要咁做

暫時塞左半個月台 Keep住多陣就可以倒灌番人潮上大堂

連平時不問世事既屋企人尋日都收到風 問我攞文宣睇
依家仲好興奮同我講攞正牌遲到

一百幾十人出黎搭車已經咁緊張
證明巴絲方向正確
黑驚正苦好驚地鐵被癱瘓
狗同狗鐵staff吹晒雞
元朗個晚一個都見唔撚到

需要再多啲人 遊行人數十分一都已經做到強大後果

睇緊rthk live訪問

市民黎小姐（中年人）表示理解，佢地（年輕人）都係想做啲野，行動和平，雖然會遲返工但ok既。0853

另一阿市民it先生係月台等左15分鐘，表示可以接受，21號港鐵太過份，現場行動和平，表示體諒。0900

巴絲唔好再驚民意點點點，根本去到呢一步大家都知矛頭係邊，要支持就會支持，反對就一直反對落去。21號既事件大家今日做既出師有名。

冇
人
可
以
阻
到
香
港
人
返
工

it 佬好波

咪撚學藍絲唔比人講野啦

又唔係要屌鳩你，只係講今日既行動絕對唔似其他行動咁會所有人都支持

政權對你既欺壓冇底線 點解不合作要有底線

加油
光復香港 時代革命

將你遲到嘅事同你老闆講
你老闆就會明
如果咁都炒你嘅
搵翻個有腦嘅老闆

前一日都講左喇
驚遲到又唔見你地早啲出門口

頭先有架吉車清客

Now直播嗰位巴打

大家攰就坐低抖下

欺善怕惡

要番工未巴士 如果份狗工咁撚重要未飛的 養家? 你個家就黎比人賣走啦 養

自推
我塞完喇 各位努力 廣傳文宣

山竹之後無見到政府俾人屌撚到撻皮

係中環見到兩個黑警

成功爭取免費出閘

有原因遲一個鐘就要炒人 另謀高就啦

加油
本身返八點九 已到公司樓下

IT伍生

我冇勤工500蚊了 不過支持大家

喺連登講

有冇委任證？

你地搞到我遲到
唯有索性慢慢食埋個早餐先番

我係平民，正正俾人阻緊，又流汗又焗妝都溶，但我唔會介意，等吓車唔會流血，唔會俾人打，無嘢輸，中環守車門都幾十人啦 ，你老母成個元朗一個職員都無，唔好再話乜民意，唔通阻吓返工，黑社會打人就順利成章會有人支持？

屌，咁都俾佢開撚到

巴打俾人屌得好慘

大家airdrop大法現場文宣

〈光復香港 時代革命〉一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、調查元朗恐襲及追究警隊失職

實有人會吊哂鬼
最緊要同身邊等緊車既人多啲宣揚咩事

真係要俾d人知發生咩事
上左年紀果d真係唔知
支持不合作運動
@金鐘塞死左

不分化要政府知道拖，不再有交
而係不斷有社區/大型運動

睇now live 現場好似好平靜無乜人嘈咁

香港個個上連登咩
利伸早左出門口食花生

所以咪話你幫自己製造敵人囉
你阻住佢 佢屌你 你又屌佢冷血
咁佢咪當你廢青on99

Thanks巴打

巴咩絲呀路過市民黎嫁渣

元朗報曬警 一個人都唔見

金鍾坐低你call 曬人❓

我dllm 啦

一百幾十人出黎搭車已經咁緊張
證明巴絲方向正確
黑驚正苦好驚地鐵被癱瘓
狗同狗鐵staff吹晒雞
元朗個晚一個都見唔撚到

需要再多啲人 遊行人數十分一都已經做到強大後果

睇緊rthk live訪問

市民黎小姐（中年人）表示理解，佢地（年輕人）都係想做啲野，行動和平，雖然會遲返工但ok既。0853

另一市民it伍先生係月台等左15分鐘，表示可以接受，21號港鐵太過份，現場行動和平，表示體諒。0900

巴絲唔好再驚民意點點點，根本去到呢一步大家都知矛頭係邊，要支持就會支持，反對就一直反對落去。21號既事件大家今日做既出師有名。

咁多人話搞地鐵失民心既？

證明方向正確，各位，繼續呀！

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

除左金鍾 其他站有冇手足搞緊

屌 黎幫手

即刻共軍成功，入港屠殺你就企中共個邊？

如被質疑
我只希望大家能動之以情
「我只係想為前日元朗被港鐵出賣既市民做D野」

佢唔屌我，我又點知佢係冷血呢

不合作仲要係得十幾分鐘 唔係成日都話驚影響香港 港豬不如直接送中齊齊仆街

堅離地都塞埋先算成功

打工仔表示 有種選擇叫被擺工

唔係話癱瘓地鐵唔好

但普通市民無上連登基本上無乜人知咩事

做好宣傳講明邊日行動會好d

推左先

由佢喺元朗叫啲人落車開始，地鐵就同受害者完全冇關係。

真 遲十幾分鐘會無左勤工

所以咪airdrop lor 聰明豆

幫推
同身邊等車既人多啲解釋咩事

會因為塞車而突然變冷血？ 你依d畜牲就收皮， 樓價因為警黑合作大跌先多人屌

我啲上左年紀既同事都知
佢地都唔上連

Push thx bro

打工仔全力支持

問職員借廁所啦

再一次強調，巴打幫手係各站做解釋，好緊要。

唔鐘意聽都要講，make咗noise之後，見好就收，唔好令自己變何妖。

狗鐵係受害者呢一句野真係耐人尋味

堅離地叫人離開車站

中環

好感動，各位巴絲加油。

北角站企撚左30分鐘無人屌過一句

地鐵係宣佈多宗車門受阻

賠錢俾元朗人啦狗鐵

係地鐵站熱緊，守秩序～

兄弟加油

如果因為返工遲到又反返示威者嘅擺明牆頭草啦 洗鬼care咩 竟然攞香港人返工同元朗幾百條人命比喻你仆街死啦 冇得準時返工你即刻猝死嘅話我咪撐你囉

推...

我塞緊去金鐘返工

講錯左1999
係金鐘站 堅離地城方向月台

Intern撚表示支持，遲咪遲

多數人都唔會開airdrop啦

現場好多人係唔知咩事

本身都遲到 宜家可以大條道理同老細講因為港鐵塞車

其實狗鐵可以開吉車去其他站清龍

正，北角出唔洗扣車費

無必要比人點相啦？
準備定網上宣言就ok

下 訪問左幾個都話知咩事喎

有時做嘢係唔需要太潔癖嘅

咪係
尋日下晝已經成個office講緊
乜十後都知啦

屌佢地係咁吉車
唔掂

唔係現場
想問今日玩拉手制定全民等車？

大力推 各位巴絲做得好！

收到風部分站長ot通頂無補水 補唔補假唔知 不過日日咁搞應該放唔成

光復香港
時代革命
黨鐵出賣港人721叫車上市民落車比恐怖分子打
一定要追究

打工仔gchi
受影響遲出閘有機會免費

直播

民意係我地呢邊啊

所以有時對香港市民好撚燥 義士做咁多得到既回應就係佢地照上返工 咁義士呢 唔係傷就係會坐監同無晒前途 班港豬有冇諗過 係咁話要返工 不過齊齊送中算

唉屌 遲到
出站去金鐘幫手了

仍地以為壞車

both

吉得幾多部

我啲同事不知幾開心
可以食個早餐先再返

參與唔到，但支持

好波 支持

真係無人屌，香港人高質

金鐘站有巴打比廢老打，比警察帶左去落口供，好擔心佢。
見佢都好驚，週圍問有冇人知要點做，可惜幫唔到佢……

點解去柴灣方向開到車既

義士加油！

中環站兩隻藍衣！

西鐵元朗嗰單嘢啲乘客都好想個車長開車啊，結果呢？

係港島月台等緊運到

岩岩中環上車金鐘都未去到

屌你港島唔係轉車站都排左兩架車都未上到
睇黎今日都無得返工
唯有繼續慢慢排

點解要搞民生野呀 唔係講好唔搞

屌，港鐵又壞車，成日都壞車

現場不斷開門閂門，笑到我仆街

扮返緊工，其實玩緊不合作

希望各站車廂入面如果有巴打，話比市民知我地做緊啲咩。佢地係網上未必知發生緊咩事

不合作運動遲十幾分鐘即時有警務人員, 車站職員
果晚元朗比人打到見紅要等45分鐘

Why?

咪就係，何況係抗議警黑合作搞恐怖襲擊

吉車問題難拆

#130086 5毛確認

推呀
記住順便 AirDrop 相俾乘客
尤其是 7.21 上環果啲

屌人年年加價 又壞車又剩
元朗叫乘客落車
點知阻一阻就連港鐵都係受害者
呢班香港人真係

阻你半個鐘就叫生叫死 港共就係睇死香港人奴性重先打橫行

有邊一次係所有人支持呀，咁不如唔好做，涼冷氣，等送中，等警察濫權，等黑社會拎正牌打人好無

已經遲緊到 不過各位加油

爭取到港共P牌仔蒲頭

有，西營盤頭先隔一架就空車

收聲啦有咩咁大件事呀 係咪想破壞安定繁榮

你地冇做錯到!

要返工既最後都係會返工

係上環塞住左

繼續加油

做得好各位
係時候諗點搞大罷工

想問太子落中環會唔會塞好耐

入去啪掣

多謝你地

黎緊中環啦 我最鍾意等車

未見有搞荃灣線

禿鷹: 你地無做錯

//係大人角度諗下野好冇？唔洗返工、唔洗返學、唔洗養妻活兒就自把自為？//

好撚成熟咁喎，係咁歸根究底你明唔明點解會有啲咁嘅事發生？

辛苦各位了

已經係最少影響 最低成本
咁都唔滿意去大6國算啦果D真係

屌你老母，我都好支持反送中、遊行、圍堵立法會。但你搞地鐵不合作運動做乜鳩呀？你知唔知咁樣會阻到好多好需要份工既人？有d人真係等份工開飯，有人仲要靠份工生活，你地放暑假冇野做就可以咁玩。你有理念我好尊重你，但你要人受你呢套不合作運動去令其他人buy你果套，我覺得好乞人憎！你阻住既係平民百姓，可能其他人同我一樣係黃絲陣營，但俾你地咁阻一阻真係會對你地反感

中環有阿叔屌人比人屌返轉頭
香港人加油！

過海無事
加油

遲到幾咁閒
仆街得過狗鐵叫人落車比人打？

我覺得開心添啦，返少陣工

中環往柴灣少返好多人 金鐘爸打請努力

我中環搭紅色線好順暢

唔好咁on9啦師傅
屌你阻住佢 同佢係咪冷血有咩關係呀

Noted. 出口係左上角

我地無塞路面喎
有需要咪撘巴士

完全封鎖啦

自己香港自己救

你地無做錯到

有幾多個敢啪掣 敢既唔使塞金鐘

等緊嘅巴打可以用受影響人士身分傾計 講電話 解釋

知道

感謝手足

香港人真喺好鐘意番工㗎

我想好似之前稅務大樓咁有得早收工

冷血先會屌啫， 唔係冷血既反而唔介意兼支持

癱瘓地鐵唔係唔得

但事前要有極大量文宣配合解釋理念

絕對支持

支持手足

係中環完各位巴絲加油 多謝好多人肯accept 我文宣
但係中環站見到有兩隻狗落緊月台 小心

停左？

well done

完全唔明點解有人會覺得癱瘓地鐵會令人反感

我唔驚慢慢等
遲到無所謂
只求現場班後生仔要小心同保護好自己

屌，屯公塞一塞仲耐啦，班廢中屌乜鳩

比人打個d 人呢❓

支持巴打好波，利申其中等緊搭車既人，暗爽中

東網直播

果D人有食飯權
純種中囯國人

無論塞人還是被塞
大家加油

屌人老母然後話自己好尊重人

北角d人出哂尼，而家北角對出好撚多人等巴士

個閪政府咁做事 仲話阻返工個d 有一日燒到埋身唔好問點解無人幫

搞多幾日la

等緊上車冇野做 最好就係airdrop文宣

業主燒緊埋身啦已經

Air drop 好時間

要斷電 先得 好似山竹咁

時至今日唔流血都仲講轉既死撚左去啦

咪咁撚潔癖啦
呢個半月發生既野都唔去理解下,仲宣條毛?

好波！
利申: 塞得半個鐘都係要返工

丫屌我真係冇留意唔知添
早知乘機遲埋一份

我淨係體諒遊客
總有人覺得唔係阻到佢地就得 最緊要有工返

我明白未必個個打工仔可以罷工去抗爭、遊行or參加不合作運動，但請大家體諒示威者
五大訴求，缺一不可

打俾律師

一百幾十人出黎搭車已經咁緊張
證明巴絲方向正確
黑驚正苦好驚地鐵被癱瘓
狗同狗鐵staff吹晒雞
元朗個晚一個都見唔撚到

需要再多啲人 遊行人數十分一都已經做到強大後果

睇緊rthk live訪問

市民黎小姐（中年人）表示理解，佢地（年輕人）都係想做啲野，行動和平，雖然會遲返工但ok既。0853

另一市民it伍先生係月台等左15分鐘，表示可以接受，21號港鐵太過份，現場行動和平，表示體諒。0900

巴絲唔好再驚民意點點點，根本去到呢一步大家都知矛頭係邊，要支持就會支持，反對就一直反對落去。21號既事件大家今日做既出師有名。

唯一就係唔夠人啊！！有手足比藍絲鬧，要再強啲人幫拖！！！

唔講咁多，大家好波！

比人恐襲都要屌人阻佢番工港豬就係咁

你想講d咩呀？咪就咁撻一兩隻字出黎啦！

支持
不過下次再搞既話可能事前要大肆宣傳醞釀幾日先
一黎等多d人參與
二黎文宣易做d

叫哂班細既食埋早餐先番工
盡量配合各位手足

遲到幾咁閒

支持你地,但唔該唔好屌返人轉頭,唔係個個都可以放低份工

邊鳩個負皮我
第4架喇屌你
唯有陪你地慢慢迫下
反正都遲大到了

成段野一黎就屌人老母
黃底唔係口講架

加油仔

唔明點解你地只搞藍色

紅色線完全無事 但明明最多人 太子匯聚曬新界九龍

條友自稱黃絲都唔知咩叫不割蓆

大家要吸收上次稅局教瞓

肥仔好波

支持
只係遲左4個字

係攞返工遲一個鐘同元朗恐襲比，
遲一個鐘咋

唔知以為唔俾班班冷血撚樣成世返工

咁撚鐘意返工，唔搬埋係公司住？

On9狗鐵又壞撚咗仲加價

返公司打完卡再落返地鐵airdrop

方向正確，直接話比班人聽係為左元朗件事而做

聽日咪得
藍綫先係經濟命脈

各位手足加油💪

得4個人出左黎.....

就係你d撚樣 唔同意你做法=冷血
你同 和理非屌勇武/勇武屌和理非 有咩分別

有得乘機射波不知幾撚爽！公司啲老屎忽全部都唔見棺材唔流眼淚，咪由得佢哋做餐死囉，關我撚事？

多謝令到我有遲到既借口

唔夠人

邊個站

block 佢啦
返遲半個鐘工都嘈嘈嘈,咁既支持我地唔要都罷

正常程序扣48
上門拎電腦屈CP
小心

阻一阻都反感，然後轉軚，咁拜拜啦

痴孖筋 打工仔驚出少份糧就係因為自己無權無勢 任老世魚肉

以家有班兄弟走出嚟搞不合作運動 就係要對抗有權有勢者

你班開口埋口話人阻你翻工個班 有冇諗過人地都有工有學唔翻 都出嚟參加行動？

唔好再講咩好撚等錢洗
今日唔食屎
將來都有大把屎食
時間問題

大部分最後都係落金鐘

阻一日地鐵，返工遲到左，就改變到你既政治立場同信念，師兄渣左少少啵。

遲一個鐘返工都屌唔係冷血係咩？

無可能，唔好放流料

在場人士快啲叫人走
出站搭巴士
唔好搭狗鐵

北角

痴撚線 而家係阻一阻你返工 就講到好似搞到你份工都無撚埋 好心啦

仲要大叫 元朗你班職員又去哂邊呀！

加油！！！
支持你地！！！

啲網軍衝晒出黎維穩叫人唔好塞

如果你間公司會因為你遲到而炒你
姐係代表你可有可無，好易俾人取代
咪撚做喇

加油啊

雖然我要考試 但都支持

大家就算唔喺金鐘，都一齊去等地鐵！

屌你阻住佢就唔屌得警黑合作？
咩邏輯？

擺明五毛,完全封鎖ED

有冇北角巴打一齊叫佢開大啲冷氣 好撚柒熱

做得好啊. 其實有借口遲到, 仲好.

老老豆豆喺裏面迫真係好辛苦 下次應該低調叫人搭巴士👍🏻

而且無分別咪無分別， 我有個人意志有個人立場， 你可以罵我， 我可以罵你， 絕對無問題， 我又無拎棍追打你

一百幾十人出黎搭車已經咁緊張
證明巴絲方向正確
黑驚正苦好驚地鐵被癱瘓
狗同狗鐵staff吹晒雞
元朗個晚一個都見唔撚到

需要再多啲人 遊行人數十分一都已經做到強大後果

睇緊rthk live訪問

市民黎小姐（中年人）表示理解，佢地（年輕人）都係想做啲野，行動和平，雖然會遲返工但ok既。0853

另一市民it伍先生係月台等左15分鐘，表示可以接受，21號港鐵太過份，現場行動和平，表示體諒。0900

巴絲唔好再驚民意點點點，根本去到呢一步大家都知矛頭係邊，要支持就會支持，反對就一直反對落去。21號既事件大家今日做既出師有名。

唯一就係唔夠人啊！！有手足比藍絲鬧，要再多啲人幫拖！！！

元朗出事 一個鐘先有警察出現
金鐘阻幾下 已經一排便衣

元朗單野仲未慘
話阻人返工個d人無良心 為搵錢 我想講記撚有絕症都要返工丫 最好做做下死尻埋

北角宣布話服務好快會回復正常？

加油 返工狗出緊嚟

係你前少少返唔到工但絕對支持

網上都講到明今日會罷鐵
我係九龍出港島都醒水坐巴士
咁多傻閪講到無左份工唔得
咁點解唔早d出門口？
點解唔坐其他交通工具？

頂住呀！

剛過金鐘無耐，下站鰂魚涌⋯

我係中環過黎都係等多左一班車
可以話係非常暢通

你咪反感囉
反正我地做乜鳩你都反感架啦
Seems like i care

可唔可以答我 到底遲一日翻工
會點樣影響到份工同生計？
係咪想同我講會翻去即炒？
定係你熱愛工作？

如果你真係唔知嘅話你都幾撚離地下

真心支持反送中既點會比人阻十幾分鐘就反感， 三毛。和平遊行大熱天時行都行左成個晏就， 警犬都係拎搵食做籍口， 我地唔會受依套，所以你都係捐翻入你老母個閪到。

黨鐵出賣港人
職員自己入密封客服,乘客就趕佢地落車等佢地比恐怖份子打

加油呀 巴打

巴打加油！
已瘋狂文宣！！！

個個扑咪都話唔介意搞地鐵
香港變天了

今日？咁突然？

雖然痾唔到屎, 但表示絕對理解同支持

岩岩起身巴打快d搭港鐵番工啦

而家最多都係每站開關門多一兩次 無再停站 已到中環 巴打們加油

九點開市 都差不多完了

咁撚想返工，冇人識兜路去綠線轉紅線架咩
有幾想返工心照喇

頂住

得返堆深藍廢中反

其實只係遲左少少，以家已經非常暢通

北角 金鐘事故已處理

點同呢
元朗鄉黑地方
金鐘金融經濟地方 差唔多等同首都啦屌

又唔係你突登遲 都唔知嘈乜鳩

岩岩到金鐘見你地唔俾車閂門 令好多人走左
但講真 各位好體貼 只係阻一陣 就會俾一架車走

聲稱影響到自己所以好不滿既人 用你個豬腦諗下 下一次你俾港鐵趕落車俾人打 你會點？？？？？？？？？
原諒港鐵？ 收皮啦 好假

如果咁就令你反感既話 咁之後行動會更加升級 更激進

係咪咁岩問正巴打

初頭以為啲中女會罵 兩個都唔罵 話理解
屌

是旦你啦，講d你地唔岩聽既就話我係5毛

回復正常wor
下波未

所以咪話你幫自己製造敵人囉

不如airdrop文宣埋可以問港鐵拎列車遲到問題？
有個實質理由去遲到應該多d人支持？變成食花生？
仲可以排隊拎證明塞多一轉

但係張證明有無咩效力？

遲少少會有咩影響，平日金鐘都係十架八架車先上到啦！

時巴
唔係呀 兩個都中女
香港人真係進化左

圖三係柳爺唔係林卓廷喎

第3張係咪寫錯人名
柳爺黎架喎

爭取到令尊俾人輪大米

老實講都係阻到半個鐘

睇個Post咁多港豬上哂水真係笑左出聲
家陣阻你一年定十年冇工番？
遲一個小時就流哂馬尿，屌哂鬼現哂形，仲好意思話自己黃絲，不分化不割席呢？
有冇諗過你地係遲少少番工咋，元朗義士除左困獸鬥仲差啲性命不保，真係咁想返工咪轉車囉，條條大路通羅馬
唔好一邊暗爽可以番工遲到然後又聲大大屌鳩人話阻住番工啦
咁鐘意番工，大把方法番到工啵

當日元朗班市民係港鐵俾人打到仆街
車長仲叫人離開車箱 門又唔關
宜家阻一阻就係到嘈 屌你老母

CCTVB 出賣港人

山竹吹到咁樣都可以照返工
今日返唔到工嘅唔好同我講你係香港人啦

中女都可能係絲

有無人知？

最正係大家都好安靜⋯⋯btw我以為搞好耐，特登早兩個半鐘出門口⋯⋯而家早得濟

好撚絕

咁鐘意返工個d 最好叫老細比你係公司住 咁包你日日準時 瞓醒就開工

又係喎

到今時今日都要諗點做會製造咩敵人
痴撚線

變相罷工
加油

東網現場直播：

係咪完咗了

Yay~

CCTVB
笑撚死
仲夠膽死隊個咪埋黎

你最多冇左份工 元朗個日啲人係差啲冇左條命

唉，現今既人太自私，你地要搵食我都明白，估唔到呢次不合作運動有d人話咩阻人返工好反感，香港人為左返工真係可以去到好盡，痴撚線
利申：其中之一打工仔，我唔覺得有咩問題，遲1日半如果令到你無左份工會死我覺得你好可憐

唔小心負皮左，sor

係咪完左啦

不過呢個方法癱唔到
要再諗

唔罷工就係黑警

岩岩灣仔出閘已經無左免收車資

好多公司用個張就證明你遲到原因

北角有個著校服嘅係咁同師奶講唔好意思
師奶們都話ok唔使道歉

睇個名再睇到P牌 Bye

各有各做
不過記住重申五大訴求
前排頂門, 後排airdrop
Airdrop 傳單

點解唔好似21號咁叫哂所有人落車呀

完左啦?

月台鬧人嗰啲 咁想返工就行上去搭車巴士啦
香港唔係淨係得地鐵

綠衫姐姐等左5班車

北角去金鐘方向好多人等上車，但我係則魚沖輕鬆轉車

港鐵廣播話完咗

港島線順返 北角冇人

enjoy

旺角 金鐘 九龍塘呢啲轉車站其實最緊要

一出吉車清得好快

笑死
首先將自己擺係同一陣線（黃絲）
然後話民意點點點（自己代表民意）

永遠將自己放係道德高地

係啦喎 遲半個鐘無左份工
唔驚有日金鐘站有恐襲搞到你遲到？ 做咩唔早d出門口？做咩唔係公司過夜？

same here, 本身遲左起身

我要番工
塞左好耐
但係我支持

下一步咪旺角 聚到一班人先阻到港鐵

金鐘順到乜咁喎
完Ed?

成班講到咁想返工又唔見換其他方法番工
笑撚左
咁多位港豬講既野同實際行為差好遠好撚矛盾啵

頂

本身都遲少少 結果我最早返到

真係靠無限拉制/ 人海封站

klt啦新界好多人出港島返工

一百幾十人出黎搭車已經咁緊張
證明巴絲方向正確
黑驚正苦好驚地鐵被癱瘓
狗同狗鐵staff吹晒雞
元朗個晚一個都見唔撚到

需要再多啲人 遊行人數十分一都已經做到強大後果

睇緊rthk live訪問

市民黎小姐（中年人）表示理解，佢地（年輕人）都係想做啲野，行動和平，雖然會遲返工但ok既。0853

另一市民it伍先生係月台等左15分鐘，表示可以接受，21號港鐵太過份，現場行動和平，表示體諒。0900

巴絲唔好再驚民意點點點，根本去到呢一步大家都知矛頭係邊，要支持就會支持，反對就一直反對落去。21號既事件大家今日做既出師有名。

唯一就係唔夠人啊！！有手足比藍絲鬧，要再多啲人幫拖！！！文宣幫幫手呀

各位巴打好波！！

港奴無L左地鐵唔L識返工？

點解唔塞耐啲
塞埋藍色轉紅色
我唔想番工呀

儍的嗎，我們要的群眾支持，不是滋擾群眾！🤬🤬🤬

旺角

各位巴打加油

炮台山

屌你依家一過左灣仔咁順定同老細交代
金鐘真頭無人

大是大非時期，返工遲到都嘈。真多港豬

好撚欣賞呢位巴打

落去食個早餐

正解⭕️

好多p 牌出黎

下，冇睇新聞？訪問親都支持喎

綠色線仲係好順

錢咋嘛

香港抗爭點解永遠會失敗？睇尼一兩日就知道。

人地外國抗爭話罷工就罷工，地鐵都敢罷工，咁有冇人屌？梗係全世界屌啦，你估西方個個人權大使咩。但係我罷工就係要你覺得麻燃煩啊嘛，你覺得麻燃煩，又無辦法，咁咪要聽我講囉。

香港就調返轉，郁啲就話失民心，唔可以阻人返工。講到好似你唔阻住佢地就會支持你咁。你做乜柒佢地都唔會支持你架啦，佢地唔支持又可以點？唔通佢又出黎遊行抗議你阻佢返工咩。最重要既民意支持，就係自己人既支持。敵派支唔支持你理撚得佢咩，你自己支持咪得囉。

全世界都讚香港抗爭和平，但點解全世界無人咁樣抗爭？因為無撚用啊嘛屌！你唔阻住哂，咁人地理你托柒啊？

推翻政權你又唔敢，不合作運動又話失民心，咁不如你係屋企示威啦。

抗爭者搏哂老命，犧牲前途，出錢又出力，就係換黎一句會失民心？我屌你咩。

講到尾，失民心影響乜野？同麥美娟屌林鄭老母一樣，咪又係選票。議會政治有用尼廿年香港唔會淪落到咁既地步啦。仲話5:0，係呀，選票啊嘛，香港民主俾人炒到0比100啦，成班人仲on99咁。

***(轉comments)

囗裡說不但心裏很支持，因為其實香港人有時真係好需要放假。

唔罷工就係黑狗

支持各有各做
不過記住重申五大訴求
前排頂門, 後排airdrop
Airdrop 傳單

岩岩係中環站
已經幫左手屌廢老
好多人影左我相拍左片

多謝現場所有出聲ge人
有你地出聲我先敢企出黎鬧d廢老

地鐵故障係令全香港無左幾十億架
大家加油

證明左原因係會exclude定點？
例如保得住份勤工獎？
我都係最近先知有依個證明

放工時間
發生過金鐘去尖沙咀車卡放火

銅鑼灣站有幾隻狗,小心

我就甩左p啦屌你老母

元朗普通市民唔係人咩屌

gchi

一早講撚左話搞地鐵架啦 你唔撚轉搭其他交通工具？
咁撚鐘意返工搬埋去公司住啦屌你老母

自己做老闆咪唔洗嬲冇得準時返工囉但又冇本事

嘩 個直播好撚多藍屍港豬 睇唔撚到落去

北角站已癱瘓

唔夠人
同埋咁早唔係個個起到身

通常都俾exclude
唔俾個啲好做有限啦
拎唔到上網都有得print

勇武

成日開口埋口就話人放暑假先玩呢啲野
諗住潛移默化令人覺得示威者係一班搞屎棍嘅細路仔
穿撚晒煲啦啲三毛口吻

入閘位公佈話逐步回復正常

Airdrop 傳單

屌你老母
點解咁撚多人話返左工 但係冇人屌

辛苦曬啦 夠鐘開工做狗喇

含撚啦你

林卓亭英文名係Ryan Lau咩?

全架車人人沉默，有不耐煩，但無人鬧

比毅進黑警恐嚇

黑狗食屎

狗鐵人潮管理
閂閘
goodest logic

我口罩都冇個 係中環怒屌廢老
大家有片唔好share呀 我想悄悄地出分力咋

返緊工表示理解同支持

收嗲啦p牌仔
返左公司洗唔洗頒個獎比你呀？屌你老母

咁你死返過去啦，仲係到怕你隻眼爆

金鐘巴絲好野

辛苦咁多位巴絲

咦係喎屌

而家港島線咩環境?

絕對支持

話阻人返工個d以經係支持政府 所以唔駛理佢地

政府做咁仆街 宜家又唔係叫你去阻地鐵
有人勇敢咁做就支持下

係咁多人情況做到 係好勇敢

恢復正常了

有條傻閪廢中阻住人地訪問

啱啱塞完 各位做得好

pishhhhhhh

支持
btw好多一毛逐個cm負皮

完全唔嬲今次 仆街狗鐵應有此報 全力支持！
利 北角行緊路往中環方向

冇打到 只係拉左巴打出車 個位出唔到拳

喝止左之後警員未到
過左幾十秒白衫警員係人群行來
之後港豬見勢 咁啱廢鐵開門
佢拿拿聲入左去
之後關門 白衫警員正在了解現場情況
車未開 但冇開門
跟手有位姐姐話 啊蛇咁而家點先？ 放佢走
白衫警員 對住一舊對講機物體講完廢鐵就開門

白衫警員問佢是咪打你（對住巴打問）
（巴打回乜唔係好記得）

姐姐話 拉出黎果陣撞到佢
白衫警員有問邊個見到 我第一個舉手
隨後啲垃圾 港豬話冇 笑打死
乜撚野叫冇睇到 此地無銀

然後見到垃圾港豬眼紅紅咁同巴打同白衫警員離開

利申 極大聲喝止條垃圾想打人既巴打

遲到半個鐘
但係到 多謝巴打們付出 我做到既係咁多

咁撚鍾意返工住喺公司呀嘛

得港島有警察 嗚嗚

佢哋出嚟阻吓人返工 都係想構成社會影響 遊行咗咁多次 流咗咁多血 政府都係冇回應 逼不得已先出此下策 我都係被影響嘅上班族 我覺得完全冇問題！香港人已經冇勇氣罷工抗爭 依加有人出嚟製造埋機會俾我哋同老細講：冇㗎，社會問題一日唔解決，我哋就係會面對呢啲問題㗎喇！

咁又有咩唔好呢？

我哋遊行付出嘅係汗水；佢哋付出嘅係血水，係人命啊

「飽讀詩書」嘅香港人，見有人示威對抗不合作先屌自己人，人地外國就算燒車，無參與嘅人都係幫手鬧政府，因為佢地知道人地表達緊自己訴求而政府唔聽先要做到咁，你地係度屌咩做得唔好又唔撚幫手果啲自己反省下。
仲成個少爺兵咁撚樣，鄉黑都出埋黎打柒你你都仲未醒，仲諗住議會乜乜物物，轉個頭中共係咁依成立個獨立調查委員會，查返你三五七年，你班撚樣又返屋企做咸魚啦

遷就個位喺邊，不合作咋喎，唔係炸咗車廂喎

咁你咪死撚返去高登囉 黎攞彩咩

嗰啲人唔一定係支持政府。
只係一班對政治冷感 逃避現實 只係享受物質生活既人

無線新聞 出賣港人

你都傻傻地
咩公司遲少少比人炒 扣勤工獎
我就番工遲到 食埋個long breakfast先番

利伸：番工撚 上財經台會見到我

9:30過哂返工時間, 今日可以收隊
你地無做錯到

出門口過海返工了

辛苦唒各位手足

因為佢哋生存就係為咗返工，其實諗起都覺得佢哋幾可悲。

唔明話會搞到返工遲到嘅有乜好鬧

真

有警犬ma, 證明今次唔係黑社會搞事

紅磡過海巴士站，好多人，
巴士司機話：「做咩事，今日好似放完長假期咁」

咁証明左佢地以經唔係人囉 係經濟動物

就係要搞到你遲到
唔遲搞黎做乜鳩

不論老闆打工仔，要個上左年紀改變價值觀係好難
另外社會上有類19認為咩都好搞唔到佢就得
嘥鳩氣

北角而家好鬼順 辛苦哂

俾你咁撚好彩返到去就收爹啦，專登出嚟曬命串9啲返唔到工嘅人啊？好撚醒啊你真係。

我當時0823係金鍾

係車廂入面都聽到有人喝唔好打人啊

辛苦晒大家

北角站好多人屌晒鬼

喂喂喂屌你老母潛撚左去地核定縮撚左個龜頭返高登呀？

支持各有各做
記住重申五大訴求
前排頂門, 後排airdrop
Airdrop 傳單

遲左20分鐘返工
支持各位手足

我黎如果係男人聲 我驚出事

香港人奴性已達至極端 如果因為返唔到工而同人割蓆 我諗佢地仲天真緊 一味和理非就可以得到佢地既訴求

上左年紀仲睇唔透就同等死無咩分別

上左年紀有咁上下人生經歷 香港發生咁架事仲可以講撚到唔關自己事 咁就想同佢地講 唔好出聲安安樂樂咁過埋下半世

而我哋就足足等左五年

希望你可以花少少時間了解一下不合作運動嘅意義
每一位參與不合作運動嘅手足都希望透過影響公共交通系統去draw到政府嘅attention 迫使政府對民眾訴求正面作出回應

阻到你唔好意思
不過希望你理解有好多後生仔都要翻工要揾錢 我地清楚知道自己影響左d咩
希望你唔好誤會我地係因為放假就肆無忌憚咁做

辛苦晒巴打!!! 下次抗爭再見
對準政權
不分化不割蓆

中環嘅你地好叻，加油呀！默站都俾人話嘅，咁就人地on9

我係北角塞左勁耐
又熱又焗

你都覺得阻左呢？
咁係咪應該出聲屌政府呢？
你依家屌錯人

見到個廢老著泥黃色衫

巴打見義勇為

大陸人？

有條奴性好重既豬扒

辛苦曬手足

思維仲係停留緊係搵食層
口講黃絲，話自己香港人
同班廢老有三餐溫飽就滿足有咩分別

實有機會嘅

係應該罵既
但要罵既係個政府囉

辛苦各位, 做得好

你唔配有狼人呢個稱號

應該喝佢問佢係咪黑社會

繼續推啦

北角可以免費出閘

絕對支持 塞幾耐都無問題
利申坐緊狗鐵過海返工

辛苦晒巴絲
有冇人巴絲俾人捉左？

同狗鐵本身壞車差唔多時間

支持， 遲左番工but 無所謂！！

無貨賣咪認撚左佢囉 諗唔到點樣盲反咪搵你班同事上黎幫拖囉

支持，可唔可以塞埋香港線

香港嗰啲根本就唔係示威嚟，明明就係請願

無人要你遷就喎，擺明車馬阻你啦，個腦唔識轉？唔識改搭巴士呀？
一係咁啦，你俾嗰時間大家，大家下次「遷就」你，淨係你上車先唔搞啦好無

正皮

3毛confirmed

支持！辛苦巴絲

人生第一次去M記食完早餐先番工
仲見到幾個同事
今日有哂藉口

今日再次證明港鐵職員同班狗到場係可以幾咁快
元朗個日就影都無, 仲要刻意唔開車, 等普通人被人打

黎黎去去都係個三篤屁
咁又係一分錢一分貨 $0.3係值咁既料

問題就係連小朋友嘅思想都成熟過啲所謂嘅大人

集中搞好mtr 先
Set deadline

阻你一日會少人工？

推啦 琴晚都預告定

咩撚野料頭先 垃圾港鐵 接 時代革命
你地

咁撚鐘意返工 住係公司丫嘛

又真 屌 612 個日同扯旗個日都係岩岩好夠人

其實不合作運動真係最有用
成班警犬個樣無奈到

你收工就撞車死
返工以後唔撚洗啦

幫手保護巴絲呀

支持 辛苦哂

回佢：「咁撚威又唔見你兇元朗嗰班鄉紳？」

得啦 好威啊

扯旗果日我好盡啦....幾耐未試過6點起身出黎

認真搞元朗圍佢村叫佢地交白衣人出黎好過啦
你地咁樣做只會令九龍區搭港鐵班市民唔再同情你地
成件事反效果黎

林卓廷 係金鐘

咪係 果晚就閃晒 ， 今日唔計警察， 最少50個狗鐵職員 。

又唔可以撈埋嚟講，平日繁忙時間係會請超級多part time 黃衫人，星期日晚唔係peak hours 唔會編咁多人番工，人手上平日朝早係多過21 號晚好多
當然，無咁多人手唔代表佢哋可以見死不救

地鐵咪又係政府
你快撚d死啦on9仔

最少有4,5個啦 無人都要出黎救人， 你估真係請佢番黎坐 。

支那狗唔識香港啲架構嫁啦

林卓廷又出到現場幫手

警察都拉唔到 你估反黑唔洗交數咩 交到就唔洗不合作啦 10個鐘先拉到2個 知咩事啦

阻你一陣好大問題?
我夠9:45 先返到公司
咩事都冇
咩都唔做, 唔比壓力
下次你落車比人打唔好怪人

過左27號先啦，攪地鐵一定反效果

我唔覺喔，今日搭車塞到扑街無人屌過一句

巴打我想講既係，唔可能要每個人365日都出黎同政府抗爭，始終有人要養家，人地都有正常生活。香港地地方細，鐵路系統真係大部分人主流使用既交通工具，搞鐵路會影響好多有需要既人，係咪應該俾返少少空間人地、俾返一d正常生活人地先？

呢個政府冷血無恥，你點癱瘓地鐵根本佢都唔會出黎回應，唔好令到一d原來既支持者覺得反感，我預左咁講實有人話我5毛偽黃絲，咁不如將行動聚焦返針對政府、黑警仲有效啦。

係政府阻你番工呀你要搞清楚個源頭
一係你就屌個棟門自己打番開
屌中間嗰個做咩

而家就係令多人知道當日發生咩事
針對狗鐵
當日點解唔開車 唔閂車門保護乘客
如果有一日示威完
地鐵沿線又發生一次
狗鐵會唔會又係咁做

冇訓直接去

元朗報曬警一個人都冇
依家阻你小小就成串人
元朗人條命唔值得MTR同差佬保護嫁?
醒下啦港豬

辛苦晒各位巴打
絕對支持

補充小小,727你地和理非完唔交人再行動真係未遲
起碼市民都知道你和理非左無效果先
我當然明白你地想快d有效果,但報仇呢樣野真係無限期嫁
點都好個人平安無事先最重要

其實mtr都有幫手放人出地鐵俾人打
佢唔係受害者
點解我地搞mtr就唔係對準？

港鐵當日唔開車
仲要唔關門
等班黑社會可以打到入面既人
唔要佢交代點得呀?

唔支持港鐵不合作運動=助紂為虐

日日都要迫地鐵㗎啦，仲要年年加價添，咪撚搭囉

其實佢地係咪以為我地炸咗港鐵？講到好似以後無車搭咁

上水未呀04年高登老屎忽？

咁點解唔直接搞mtr總部先？我覺得個效果仲直接啦

元朗比人打成半個鐘就一隻狗都冇，
今日阻你十分鐘就岀哂狗
不如一齊放大e 點好過

佐敦停哂車

成功爭取

單野一早已經講左會搞狗鐵
唔係突發事件黎
咁大個人要番工唔識用其他交通工具？
出門前唔識留意下交通情況？
有咩地方一定要坐狗鐵先去到？
咪撚咁多藉口啦港豬

各位明天再戰

唔阻到任何人 然後相關機構/政府又唔回應 咁搞黎俾邊個睇? 做人地Lunch吹水話題?
無辦法令到大家一齊面對香港問題 星期六日活動完生活照過 咁不如直接送中唔好搞咁多野啦

呢個行動 好不智
麻煩下次 諗清楚先

洗撚你教咩 你收聲啦無人要你啲意見呀

遊行政府夠唔會回應啦 係咪唔洗搞呀

繼續做野啦柒頭上乜lihkg

已到公司
遲成個鐘
但有列車受阻通知書就唔驚

我都要返工 但我遲得好開心

今日上到新聞
聽日就要升到級
如果唔係啲閪老闆會話你唔預早出門口
利申唔係9點翻工冇辦法成為受害者

香港人咁忙放返一日假都好正常姐

見到忍唔住要放上黎

和理非企係度抗議
政府都唔會理mtr會理？
又make唔到noice
元朗成40分鐘都冇一隻狗
今日塞一塞成排狗出黎
我唔覺得冇效果
起碼你地等緊都可以聽下我地嘅訴求
係阻到你地少少時間
係咪停低理解下我地嘅時間都冇呢？

比人屌走埋

無論我哋做咩人哋都會入我哋㗎啦咪玩啦

洗撚理佢地 做一件事點都有人唔支持

連登仔報仇，10年未晚。你睇何君堯

P牌仔

證明巴絲方向正確
黑驚正苦好驚地鐵被癱瘓

直接圍地鐵站方便啲呀嘛

咁成個連登你都會睇唔過眼，無計憑良心做事就係咁，你quit lihk啦

其實你咁搞啲市民，真係唔係咁好人地搵食，佢地又唔係唔支持你，搞到反感就民意逆轉，我知咁講會俾人屌，但係咪應該理智少少

免死金牌，因為張野真係有法律效力如果因為咁樣俾人炒左有得告無理解僱

可以順便食埋早餐，好耐都未試過咁返工返得咁悠閒

去九龍灣港鐵總部抗議有咩用, 以前好多團體試過啦
最多咪派個人落黎接信, 然後當無事發生

話人哋小朋友你思想好成熟？你係公司嘅奴隸嚟嘅咋

其實港鐵平時瀨屎咪又係遲咁多
年年加價，仲要起新站沉降
個運動係為元朗班受害者討回公道，對準政權
都唔知d人鬧乜

話唔好阻人返工唔係五毛就係弱智

政府嘅做法都好令人反感，係咁民意有冇逆轉？

講左幾日癱瘓地鐵都重要上黎屌生晒, 真係痴尻線

正解⭕️佢哋根本就睬你都傻

人工逆轉左 $0.5跌左去$0.3

你又知唔係廢鐵度門故障？

多謝各位巴絲幫香港人爭取免費乘車，日日免費就好，唔使比錢港鐵賺...

問題係，中立傾向支持我地嘅變左唔支持又少左一把聲音

講左咁耐 完全無point

依家直情出閘唔使比錢
我支持示威者喎

鬼叫交通政策向地鐵傾斜

好多撚樣好鐘意ff失民意 今朝現場淨係聽到得啲廢老屌鬼
瘋狂帶風向話中間派會倒戈班撚屌真係司馬昭之心

而家已經好多人憤怒白衫打人，再刺激市民就會反目成仇

阻撚住我收工返屋企
逼到成身汗

但係我好撚支持

大家幫幫手推上熱門!!
西上環巴打需要你
[毋忘西上環] 721西上環文宣集合

港鐵就元朗站恐怖襲擊只強烈譴責暴力事件， 但對於警方的處理態度隻字不提 。
警察是有鐵路應變部隊, 受到通報後，隊伍亦承諾9分鐘內趕到現場。處理影響鐵路系統的恐怖襲擊及其他重大事故.
昨日元朗港鐵恐襲, 絕對有機會在其他港九線發生!
港鐵必須就事件強烈要求警方回應及堅守鐵路應變部隊的承諾. 否則乘客會因自身安全而對港鐵失信心

為著日後公眾安全, 今早要癱瘓地鐵, 請大家體諒

頭班車手足 時巴勁到

本身諗住過夜 不過算

Btw 27 約左朋友入元朗 好撚驚其實

小心喇
唔想手足傷
不過都要去

俾條女日日屌 但搭車經過上環見到光復香港啲字
指住同佢講 我地呢代唔做 就行唔到條路出黎
共勉之 時巴 順祝長羊

我比area manager屌
叫我唔好搞咁多野

仲有減少去港鐵商場消費。有d舖計turnover rent,少d生意等佢哋收少d租。

Same

唔辛苦 我期待左不合作運動好耐啦
等港鐵開車門開得咁開心丫拿